{
  "Platform": "平臺",
  "Use Cases": "案例",
  "Why TeleHire": "為什麼選擇我們",
  "Pricing": "價格",
  "Resources": "更多資源",
  "Nav Current Language": "中文繁",
  "Log In": "登錄",
  "Request A Demo": "申請演示",
  "Change Language": "更改語言",
  "Global Employment and Compensation Management Platform": "全球雇傭與薪酬管理平臺",
  "TeleHire": "TeleHire",

  "Make global recruitment easier!": "讓全球招聘變得更容易!",
  "Explore free tools": "探索免費工具",
  "Go": "前往 >",

  "Banner Global": "",
  "HR Solutions for": "天地無界",
  "Distributed Teams": "聘我所想",
  "We will handle your worldwide compliance, payroll, and HR in 150+ countries, so you can fast-track global expansion.": "我們將處理您在150多個國家/地區的全球合規、薪資和人力資源，因此您可以快速實現全球擴張。",
  "Get Started": "申請演示",

  "EOR Global Nominal Employer": "EOR名義雇主",
  "In the absence of a local legal entity, through EOR services, TeleHire is specially employed to help enterprises legally employ employees in the host country, manage the salary distribution of employees, and ensure that all employees meet the legal requirements of employment, contract signing, insurance, tax and salary.": "在沒有本地法人實體的情況下，通過名義雇主（EOR）服務，TeleHire特聘 幫助企業在東道國合法雇傭員工，管理員工的薪資發放及當地法定福利的繳納和申報，並保證滿足所有員工入職、簽約、保險、稅務、薪酬的法規要求。",
  "Flexible Employment": "靈活用工",
  "Flexible employment is a concept opposite to the traditional fixed and rigid full-time employment mode. It is a new employment mode rising with the changing market economic situation. TeleHire is specially employed to help employers complete the salary compliance formulation of independent contractors. Avoid many avoidable procedural and legal obstacles.": "靈活用工是一種與傳統固定剛性的全職用工方式相對的概念，它是一種隨著市場經濟形勢不斷變化而興起的新型用工方式。TeleHire特聘 説明用人單位來完成獨立承包商的薪酬合規制定。規避許多可避免的程式和法律規定上的阻礙。",
  "Payroll Service": "薪酬服務",
  "TeleHire is a one-stop salary payment management platform specially designed for offshore enterprises. It uses a unified salary solution to coordinate the currencies of more than 150 countries/regions and pay salaries for employees around the world. For the overseas salary query needs of enterprises, global salary query will be launched soon.": "TeleHire特聘 為出海企業設計的一站式的全球團隊雇傭和薪酬支付管理平臺，利用統一的敏捷薪資管理解決方案，協調150多個國家/地區的貨幣，為世界各地的員工付薪。另外針對企業的海外薪酬查詢需求，即將推出全球薪酬查詢系統。",

  "Talent services": "人才服務",
  "Globalization HR Globalization Compliance": "全球化HR · 全球化合規",
  "Log in to the account of TeleHires specially hired enterprise to create contracts and induction files for employees. We will ensure that your employees are qualified. Daily management processes, including social security, leave, attendance, reimbursement, incentive, stock options, contract renewal and resignation, are all completed online to avoid manual registration and bring a faster and safer online experience for your HR team.": "登錄 TeleHire特聘 企業帳號，為員工創建合同和入職檔案。我們將保證您的員工合規入職。日常管理流程，社保、請假、考勤、報銷、激勵，股票期權，再到續約與離職，我們都線上上完成，避免人工的登記繁瑣，為你的 HR 團隊帶了更快捷和安全的線上體驗。",

  "Overseas talent deployment plan becomes a reality": "海外人才部署計畫成為現實",
  "Entry stage": "入職階段",
  "Labor contract signing and employment handling": "勞動合同簽署入職辦理",
  "Provide employer cost analysis": "提供雇主成本分析",
  "National policy answer": "國家政策解答",
  "Labor contract drafting": "勞動合同起草",
  "Employee induction": "員工入職",
  "Employee statutory benefits": "員工法定福利",
  "Monthly service stage": "月度服務階段",
  "Salary calculation, individual income tax and welfare payment": "工資計算個稅及福利繳納",
  "Salary calculation": "工資計算",
  "Social security payment and income tax": "社保和個稅計算和繳納",
  "Employee reimbursement service": "員工報銷服務",
  "Daily consultation of employees": "員工日常諮詢",
  "Provision of other benefits for employees": "員工其他福利的提供",
  "Resignation stage": "離職階段",
  "Process resignation": "處理離職流程",
  "Negotiate to terminate the agreement": "離職（解除通知，協商解除協議）",
  "Provide passive resignation process": "提供被動離職流程",
  "Assist in handling ER relations": "協助處理ER關係",
  "Complete employee resignation/transfer": "完成員工離職辦理/轉移",

  "Make your team pay easily around the world": "讓您的團隊在全球實現輕鬆發薪",
  "Use a platform to run payroll in more than 90 countries/regions. The platform aims to simplify international business and eliminate the continuous management of local compliance, taxes, benefits, etc.": "使用一個平臺在90多個國家/地區運行工資單，該平臺旨在簡化國際業務，並消除對當地合規性、稅收、福利等的持續管理。並支持虛擬貨幣發薪。",
  "Go from offer letter to onboarded in minutes": "迅速從「錄取通知」到「入職」",
  "Got a new hire in Germany or maybe Brazil? Set them up to work compliantly in minutes. Create a custom contract that’s compliant with local laws, send it to sign, and they will get onboarded almost instantly.": "在德國或巴西找到了新員工？讓他們在幾分鐘內完成合規工作。創建一份符合當地法律的定制合同，並將其發送給簽署人，他們將立即加入。",
  "We help you comply with local laws and regulations": "我們幫你遵循當地的法律及法規",
  "It is difficult to become a legal, human resources and accounting expert in every country. Our network of more than 200 local expert partners ensures that all recruitment work complies with regional laws and tax rules, so your team can work anywhere they live.": "成為每個國家的法律、人力資源和會計專家都很困難。我們由200多名當地專家合作夥伴組成的網路確保所有招聘工作都符合地區法律和稅務規則，因此您的團隊可以在他們居住的任何地方工作。",

  "Multiple human resources tools": "一站式人力資源工具",
  "Provide online employee signing template. Avoid the potential risks of employment in various countries": "提供線上員工簽約範本規避各國用工的潛在風險",
  "Coordinate the visa processing of employees so that employees can easily work in the target country": "協調員工簽證辦理，讓員工可以在目標國家輕鬆就職",
  "API access, working together with your enterprises internal system, more convenient": "API接入，與你企業的內部系統一起協作，工作更便捷",
  "Provide joint office space for your team through WeWork": "通過WeWork為你團隊提供聯合辦公場所",
  "Equip your employees with compliance gear, and get them up and running quickly": "為你的員工租用配備合規裝備，讓他們快速進入工作",
  "Overseas salary inquiry system sets local salary standards based on labor costs": "海外薪酬查詢系統根據人力成本，制定當地薪酬標準",
  "Get resources": "獲取資源",

  "Reliable. Secure. Compliant.": "可信賴的 · 安全的 · 合法規的",
  "Take responsibility for laws and regulations": "承擔法律法規的責任",
  "When you hire employees at TeleHire, we will assume all employment responsibilities and comply with local laws.": "當您在TeleHire雇傭員工時，我們將承擔所有雇傭責任，以確保您遵守當地法律。",
  "Comply with EU data protection regulations": "遵循歐盟資料保護規定",
  "We comply with GDPR EU privacy protection policy to ensure the data privacy of customers, employees and enterprises": "我們遵守GDPR歐盟隱私保護政策，確保客戶員工及企業的智慧財產權及資料隱私",
  "Don not worry about intellectual property": "不必擔心智慧財產權的問題",
  "Maintain full control and retention of the team is intellectual property and invention rights.": "保持對團隊智慧財產權和發明權的完全控制和保留。",
  "Serve you 24 hours a day": "全天24小時為你服務",
  "Our support team is online 24 hours a day. Any problems? We will answer you in time": "全天24小時，我們的支持團隊都線上。有問題嗎？我們會及時回答您",

  "Trusted by the worlds leading companies": "深受世界領先公司的信賴",

  "Join our monthly newsletter": "加入我們的月度通訊",
  "The latest global recruitment trends and policy changes will be sent to your mailbox": "有關全球最新招聘動態和政策變化將發送到您的郵箱",
  "Subscribe now": "立即訂閱",

  "Start overseas recruitment": "立即開啟海外招聘之旅",
  "Footer We will handle your worldwide compliance, payroll, and HR in 150+ countries, so you can fast-track global expansion.": "我們將處理您在150多個國家/地區的全球合規、薪資和人力資源，因此您可以快速實現全球擴張。",
  "Free Experience": "免費體驗",
  "Product Inquiry": "產品諮詢：",

  "Quick Links": "快速連結",
  "About Us": "關於我們",
  "News & Media": "新聞資訊",
  "Career": "全球招聘服務",
  "Contacts": "聯繫我們",
  "Other": "其他",
  "Sitemap": "網站地圖",
  "Editorial Info": "Blog",
  "Privacy Policy": "隱私政策",
  "Terms & Conditions": "條款及條件",
  "Follow our WeChat": "微信掃碼關注我們",
  "Follow our LinkedIn": "領英掃碼關注我們",
  "Follow our Tiktok": "抖音掃碼關注我們",
  "Copyright © 2022 HangZhou LeTan Technology Co., Ltd": "Copyright © 2023 台湾特聘科技有限公司",
  "Request demo success": "申請成功，邀請鏈接已發送至您的電子郵箱",
  "Request demo failed": "申請失敗，請稍後重試",
  "Request demo slogan": "為您的企業出海保駕護航",
  "Request demo title": "預約免費體驗",
  "Request demo description": "只需在下面填寫您的詳細信息，我們會盡快與您聯繫。",
  "Request demo first name": "姓",
  "Request demo last name": "名",
  "Request demo phone number": "手機號碼",
  "Request demo enterprise email": "企業電子郵箱",
  "Request demo enterprise scale": "企業規模",
  "Request demo enterprise name": "企業名稱",
  "Request demo requirement": "您的需求",
  "Request demo enterprise scale 1-50": "1 - 50 人",
  "Request demo enterprise scale 51-200": "51 - 200 人",
  "Request demo enterprise scale 201-500": "201 - 500 人",
  "Request demo enterprise scale 501-1000": "501 - 1000 人",
  "Request demo enterprise scale 1000+": "1000 人以上",
  "Request demo requirement 1": "我想雇佣全職員工",
  "Request demo requirement 2": "我想雇佣兼職員工",
  "Request demo requirement 3": "希望獲取薪酬服務",
  "Request demo requirement 4": "希望了解全球員工保險與員工福利",
  "Request demo requirement 5": "我想諮詢簽證辦理",
  "Request demo requirement 6": "希望獲取專業雇佣建議",
  "Request demo requirement 7": "我已有方案，希望得到報價",
  "Request demo submit": "立即提交",
  "Request demo start travel": "開啟全球之旅",
  "Request demo register": "立即註冊",
  "Request demo register description": "TeleHire特聘 保護您的信息不會外洩",
  "Request demo mail welcome": "歡迎您預約諮詢 TeleHire特聘",
  "Request demo mail hello": "你好，",
  "Request demo mail thanks": "感謝您對 TeleHire特聘 的信任！我們的全球雇佣專員將在24小時內與您聯繫，並為您提供定制化服務。",
  "Request demo mail greeting": "誠摯的問候",
  "Request demo mail sender": "TeleHire ",
  "Request demo mail guide": "訪問我們的官網獲取更多資訊",

  "Search Employee/Contract": "搜索員工/合同",

  "Dashboards": "工作臺",

  "Staff": "員工",
  "Create Contract": "創建合同",
  "Contract List": "合同列表",
  "Apply Cost": "申請費用",
  "Ask for Leave": "請假",
  "Pay": "支付",
  "Payment": "付款",
  "Report": "报表",
  "Management": "管理",
  "Organization Management": "組織管理",
  "Statistics": "統計",
  "Tools": "工具",
  "Open Api": "開放接口",

  "Organization Setting": "組織設置",
  "General": "基本設置",
  "Managers": "權限設置",
  "Entities": "關聯實體",
  "Teams": "團隊",
  "Payment Methords": "支付方式",
  "Refoud Methords": "退款方式",

  "Back": "返回",
  "This field is required": "此項為必填項",
  "Drop files here or click to upload": "將文件拖放到此處或單擊以上傳",
  "Allowed *.jpeg, *.jpg, *.png, *.gif max size of 1 MB": "允許 *.jpeg、*.jpg、*.png、*.gif，最大大小為 1 MB",

  "Staff.Create_contract": "創建員工合同",
  "Staff.Create_contract_type": "請選擇員工類型開始創建合同",
  "Staff.Full_time_employee": "全職員工（EOR）",
  "Staff.Part_time_employee": "合同工（約聘員工及個體承包商）",
  "Staff.Full_time_desc": "TeleHire特聘 作為名義雇主代表您僱用一名員工",
  "Staff.Part_time_desc": "以項目為基礎與客戶合作的個體經營者",
  "Staff.Learn_more": "了解更多",
  "Staff.Employee_info": "員工信息",
  "Staff.Employee_name": "員工的姓名",
  "Staff.Employee_phone_number": "員工的手機號碼",
  "Staff.Employee_email": "員工的電子郵箱",
  "Staff.Employee_email_send_note": "確定合同後，才會向該郵箱發送邀請郵件",
  "Staff.Employee_nationality": "工的國籍/地區",
  "Staff.Country_china": "中國",
  "Staff.Country_america": "美國",
  "Staff.Country_japanese": "日本",
  "Staff.Country_others": "其它",
  "Staff.Employee_work_place": "工作地國家",
  "Staff.Employee_work_state": "工作地的省/州",
  "Staff.Employee_work_visa": "工作簽證",
  "Staff.Work_visa_gained": "他已經獲得工作簽證",
  "Staff.Work_visa_no_gained": "他未獲得工作簽證",
  "Staff.Work_visa_platform_resolve": "平台方 TeleHire特聘 處理申請簽證",
  "Staff.Work_visa_no_sure": "不確定，我想要一個聘前評估",
  "Staff.Employee_job_title": "員工的職稱",
  "Staff.Job_title_frontend_engineer": "前端工程師",
  "Staff.Job_title_others": "其它",
  "Staff.Next_step": "下一步",

  "Staff.Job": "工作",
  "Staff.Salary": "薪酬",
  "Staff.Attachment": "附加內容",

  "Staff.Webwork_country": "員工工作地國家",
  "Staff.Webwork_city": "員工工作地城市",

  "Login.Customer_hotline": "客服熱線",
  "Login.Welcome_back": "歡迎回來",
  "Login.SMS_login": "手機登入",
  "Login.Account_login": "郵箱登錄",
  "Login.Mobile_placeholder": "請輸入手機號碼",
  "Login.Verification_code": "手機驗證碼",
  "Login.Send_verification_code": "發送驗證碼",
  "Login.Log_in": "登錄",
  "Login.Newer": "暫無帳號？ 點擊",
  "Login.Sign_up": "註冊",
  "Login.Forgot_Password": "忘記密碼",
  "Login.Mobile_or_email": "郵箱地址",
  "Login.Password": "密碼",
  "Login.Phone_required": "手機號碼是必填項",
  "Login.Phone_length_valid": "手機驗證碼至少6位數",
  "Login.Account_required": "賬號是必填項",
  "Login.Password_required": "密碼是必填項",

  "Register.Welcome_to_register": "歡迎註冊",
  "Register.Ad_full_text": "我們將處理您在150多個國家/地區的全球合規、薪資和人力資源，因此您可以快速實現全球擴張。",
  "Register.Already_have_account": "已有賬號？",
  "Register.Log_in": "登錄",
  "Register.Register": "企業註冊",
  "Register.Company_name": "企業名稱",
  "Register.Contact_name": "聯繫人姓名",
  "Register.Phone_number": "手機號碼",
  "Register.Enterprise_email": "企業郵箱",
  "Register.Mobile_verification_code": "手機驗證碼",
  "Register.Send_verification_code": "發送驗證碼",
  "Register.Use_email_verify": "使用郵箱驗證",
  "Register.Continue": "下一步",
  "Register.Agree_privacy": "我同意",
  "Register.And": "和",
  "Register.Service_items": "服務條款",
  "Register.Privacy_policy": "隱私政策",
  "Register.Read_privacy": "請閱讀並同意《服務條款》和《隱私政策》",
  "Register.Reject": "拒絕",
  "Register.Agree": "同意",
  "Register.Set_account_password": "請設置賬號密碼",
  "Register.Back": "返回",
  "Register.Enter_password": "請輸入密碼",
  "Register.Enter_password_again": "請再次輸入密碼",
  "Register.Lowercase_characters": "小寫字符",
  "Register.Uppercase_characters": "大寫字符",
  "Register.Number": "數字",
  "Register.Length_valid": "至少8個字符",
  "Register.Yes": "確定",
  "Register.Email_send_tip": "已向您{0}的郵箱中發送驗證郵件，請點擊郵件中的鏈接完成註冊。",
  "Register.Not_receive_email": "沒有收到電子郵件?",
  "Register.Email_send_again_tip": "如果您在收件箱或垃圾郵件文件夾中找不到該電子郵件，請單擊下方，我們將向您發送一封新郵件。",
  "Register.Resend_email": "重發電子郵件",
  "Register.Reset_password": "找回密碼",
  "Register.By_email": "通過郵箱",
  "Register.By_phone_number": "通過手機號碼",
  "Register.Email_placeholder": "請輸入郵箱",
  "Register.Phone_placeholder": "請輸入手機號碼",
  "Register.VerifyCode_placeholder": "請輸入手機驗證碼",

  "CRM": "CRM",
  "Analytics": "Analytics",
  "eCommerce": "eCommerce",
  "Apps & Pages": "Apps & Pages",
  "Apps": "Apps",
  "Email": "Email",
  "Chat": "Chat",
  "Calendar": "Calendar",
  "Invoice": "Invoice",
  "List": "List",
  "Preview": "Preview",
  "Edit": "Edit",
  "Add": "Add",
  "User": "User",
  "View": "View",
  "Overview": "Overview",
  "Security": "Security",
  "Billing & Plans": "Billing & Plans",
  "Notifications": "Notifications",
  "Connection": "Connection",
  "Roles & Permissions": "Roles & Permissions",
  "Roles": "Roles",
  "Permissions": "Permissions",
  "Pages": "Pages",
  "User Profile": "User Profile",
  "Profile": "Profile",
  "Projects": "Projects",
  "Connections": "Connections",
  "Account Settings": "Account Settings",
  "Account": "Account",
  "Billing": "Billing",
  "FAQ": "FAQ",
  "Help Center": "Help Center",
  "Miscellaneous": "Miscellaneous",
  "Coming Soon": "Coming Soon",
  "Under Maintenance": "Under Maintenance",
  "Page Not Found - 404": "Page Not Found - 404",
  "Not Authorized - 401": "Not Authorized - 401",
  "Server Error - 500": "Server Error - 500",
  "Auth Pages": "Auth Pages",
  "Login v1": "Login v1",
  "Login v2": "Login v2",
  "Login With AppBar": "Login With AppBar",
  "Register": "Register",
  "Register v1": "Register v1",
  "Register v2": "Register v2",
  "Register Multi-Steps": "Register Multi-Steps",
  "Verify Email": "Verify Email",
  "Verify Email v1": "Verify Email v1",
  "Verify Email v2": "Verify Email v2",
  "Forgot Password": "Forgot Password",
  "Forgot Password v1": "Forgot Password v1",
  "Forgot Password v2": "Forgot Password v2",
  "Reset Password": "Reset Password",
  "Reset Password v1": "Reset Password v1",
  "Reset Password v2": "Reset Password v2",
  "Two Steps": "Two Steps",
  "Two Steps v1": "Two Steps v1",
  "Two Steps v2": "Two Steps v2",
  "Wizard Examples": "Wizard Examples",
  "Checkout": "Checkout",
  "Property Listing": "Property Listing",
  "Create Deal": "Create Deal",
  "Dialog Examples": "Dialog Examples",
  "User Interface": "User Interface",
  "UI": "UI",
  "Typography": "Typography",
  "Icons": "Icons",
  "Cards": "Cards",
  "Basic": "Basic",
  "Advanced": "Advanced",
  "Widgets": "Widgets",
  "Gamification": "Gamification",
  "Actions": "Actions",
  "Components": "Components",
  "Accordion": "Accordion",
  "Alerts": "Alerts",
  "Avatars": "Avatars",
  "Badges": "Badges",
  "Buttons": "Buttons",
  "Button Group": "Button Group",
  "Chips": "Chips",
  "Dialogs": "Dialogs",
  "Menu": "Menu",
  "Pagination": "Pagination",
  "Ratings": "Ratings",
  "Snackbar": "Snackbar",
  "Swiper": "Swiper",
  "Tabs": "Tabs",
  "Timeline": "Timeline",
  "Toasts": "Toasts",
  "Tree View": "Tree View",
  "More": "More",
  "Forms & Tables": "Forms & Tables",
  "Form Elements": "Form Elements",
  "Text Field": "Text Field",
  "Select": "Select",
  "Checkbox": "Checkbox",
  "Radio": "Radio",
  "Custom Inputs": "Custom Inputs",
  "Textarea": "Textarea",
  "Autocomplete": "Autocomplete",
  "Date Pickers": "Date Pickers",
  "Switch": "Switch",
  "File Uploader": "File Uploader",
  "Editor": "Editor",
  "Slider": "Slider",
  "Input Mask": "Input Mask",
  "Form Layouts": "Form Layouts",
  "Form Validation": "Form Validation",
  "Form Wizard": "Form Wizard",
  "Table": "Table",
  "Mui DataGrid": "Mui DataGrid",
  "Charts & Misc": "Charts & Misc",
  "Charts": "Charts",
  "Apex": "Apex",
  "Recharts": "Recharts",
  "ChartJS": "ChartJS",
  "Access Control": "Access Control",
  "Others": "Others",
  "Menu Levels": "Menu Levels",
  "Menu Level 2.1": "Menu Level 2.1",
  "Menu Level 2.2": "Menu Level 2.2",
  "Menu Level 3.1": "Menu Level 3.1",
  "Menu Level 3.2": "Menu Level 3.2",
  "Disabled Menu": "Disabled Menu",
  "Raise Support": "Raise Support",
  "Documentation": "Documentation",
  "Application Expenses": "申請費用",
  "Vacate": "請假",
  "Statement": "報表",
  "Contract": "契约",

  "EOR empolyee": "EOR员工",
  "Each employee per month": "每個員工/月",
  "Hiring employees in a country/region where you don't have a physical presence": "在您沒有實體的國家/地區僱用員工",
  "Localized agreement": "本地化協議",
  "Employee identity authentication": "僱員身份實名認證",
  "Payroll processing including all taxes and deductions": "工資單處理所有稅費和扣除",
  "Special benefits such as vacation, reimbursement, and bonuses": "特殊福利",
  "Vacation, expense reimbursement, and bonus.": "休假、報銷和獎金",
  "Trustworthy electronic signature (QES)": "可信電子簽名（QES）",
  "Providing guides for overseas countries": "提供海外國家指南",
  "Tax compliance": "稅務合規",
  "Temporary workers/contractors:": "臨時工/承包商",
  "Each temporary worker per month": "每個臨時工/月",
  "Recruiting temporary workers/contractors in over 150+ countries": "在超過150+ 個國家招募 臨時工/承包商",
  "Contractor identity authentication": "承包商身份實名認證",
  "Automatic invoicing": "自動開具發票",
  "Allowances and benefits, such as vacation and reimbursement": "津貼和福利",
  "Vacation, expense reimbursement ": "休假和報銷",
  "Compliance classification": "合規分類",
  "Screening for negative/criminal records": "負面/犯罪記錄審查",
  "Payroll service:": "薪酬服務",
  "Obtaining a quote": "獲取報價",
  "Pay deposit": "支付押金",
  "Helping you streamline payroll services for direct employees in multiple countries/regions": "幫助您在多個國家/地區精簡直接僱員的薪酬服務",
  "Integrating payroll processing for multiple countries": "整合多個國家的薪資處理",
  "Accessing payroll report": "訪問工資單報告",
  "Assisting with local tax declarations": "地方稅務申報協助",
  "Global benefits compliance": "全球福利合規",
  "Social/business insurance": "社會/商業保險",
  "Continuous HR support": "持續的人力資源支援",
  "24/7 service desk": "7*24小時工單客服",
  "Open platform API": "開放平臺 API",
  "Additional services:": "額外服務",
  "Employee insurance:": "員工保險",
  "Providing global business insurance": "提供全球商業保險",
  "Standard insurance package covering the globe": "全球範圍覆蓋的標準保險套餐",
  "Can add coverage for family members": "可以為家屬增加保障",
  "No deductible": "無自付額度",
  "Quick claims processing": "快速理賠",
  "24-hour online customer service": "24小時線上的客服",
  "Global visa:": "全球簽證",
  "Pricing for VISA services is subject to various factors": "VISA服務的定價受各種因素影響",
  "Supporting visa and residence permit applications": "簽證和居留證申請支援",
  "Hiring country:": "僱傭國家",
  "Position": "職位",
  "Work experience": "工作經歷",
  "Nationality": "國籍",
  "Annual salary": "年薪",
  "Current residence": "現居住地",
  "Contact us:": "聯絡我們",
  "TeleHire open platform": "TeleHire特聘 開放平臺",
  "Committed to creating an open ecosystem for recruitment": "致力於打造特聘開放的生態系統",
  "Open from the aspects of basic capabilities, content, data, and services, supporting the integration of various HR and financial software, providing developers with efficient and convenient solutions": "將從基礎能力、內容、資料、服務等層面的開放，支援各種 HR 與財務軟體整合，為開發者提供高效便捷的解決方案",
  "Answering all your questions about global recruitment": "解答您所有對全球招聘的疑問",
  "Want to know how much it costs to set up a physical company? Or how much time it takes? How to handle stock options and intellectual property? Contact us and get all the answers you're looking for!": "想知道設立實體公司需要多少成本嗎？或是需要耗費多少時間呢？該如何處理股票期權以及智慧財產權？聯絡我們，獲得所有您在尋找的答案吧！",
  "Contact us by scanning the QR code on WeChat": "Line掃碼聯繫我們",
  "Country/region": "國家/地區",
  "Mainstream currency": "主流貨幣",
  "Minutes": "分鐘",
  "SaaS deployment": "SaaS部署",
  "Keys": "鍵",
  "Global compliance": "全球合規",
  "Hiring local full-time employees for overseas companies": "為出海企業僱傭當地的全職員工",
  "Without a local legal entity, TeleHire provides Employer of Record (EOR) services to help companies legally employ staff in foreign countries, manage payroll and benefits, and ensure compliance with all regulatory requirements related to employee onboarding, contracts, insurance, taxes, and compensation.": "在沒有本地法人實體的情況下，透過名義僱主（EOR）服務，TeleHire特聘 幫助企業在東道國合法僱傭員工，管理員工的薪資發放及當地法定福利的繳納和申報，並保證滿足所有員工入職、簽約、保險、稅務、薪酬的法規要求。",
  "Remote employee onboarding process of TeleHire": "TeleHire特聘 的遠端員工入職流程",
  "Contract establishment": "建立合同",
  "HR enters employee and salary information into the system and successfully creates a contract": "HR 在系統內錄入員工資訊以及薪水資訊，併成功建立一份合同",
  "Invite employees to register": "邀請員工註冊",
  "Invite employees to complete the self-onboarding process and complete real-name certification information": "邀請員工自主入職流程，並完成實名認證資訊",
  "Sign the contract": "簽署合同",
  "The platform and employees remotely sign an electronic employment contract with legal effect": "平臺與員工遠端簽署具有法律效應的電子僱傭合同",
  "Official onboarding": "正式入職",
  "Employees complete onboarding and start working for the company": "員工完成入職，開始為企業工作",
  "Continuous payroll": "持續的工資單",
  "The platform continues to follow up on payroll and HR services after employee onboarding": "平臺持續跟進員工入職後的薪酬支付以及人力資源服務",
  "Focus on business development and leave the rest to TeleHire": "你專注於業務發展，其他的交給 TeleHire特聘",
  "Reduce onboarding time": "減少入職辦理時間",
  "Assume employment responsibilities and compliance risks": "承擔僱傭責任和合規風險",
  "We handle all matters, from contracts, minimum wages, contract terminations, or local laws, fully complying with regulatory requirements": "我們處理所有事務，從合同、最低薪資、合同終止或是當地法律，都完全遵循合規要求",
  "Reliable employee real-name certification and background check": "可靠的員工實名認證和背景調查",
  "Adopt a reliable third-party real-name certification system to conduct video-based real-person verification of passports, ID cards, driver's licenses, and other documents globally": "採用可靠的第三方實名證件認證系統，對全球範圍內的護照、身份證件、駕照等證件進行影片真人驗證",
  "Build your global talent pool": "構建你全球的人才庫",
  "We have legal entities in 90 countries and provide professional visa support, enabling employees from around the world to onboard smoothly": "我們在90個國家擁有合法實體公司，並提供專業簽證支援，讓世界各地的員工皆能順利入職",
  "Answer all your questions about the Employer of Record": "解答您所有對名義僱主的疑問",
  "Hire temporary workers/contractors worldwide and execute contracts in compliance": "在全球範圍內聘請臨時工/承包商併合規的執行合同",
  "Automate the signing of agreements, onboarding, contractor compliance classification, invoice generation, and payment processing so that you can focus on business growth.": "自動化簽署協議入職、承包商合規分類、自動出具賬單和付款，以便您可以專注於業務的增長。",
  "Multiple contract models and payment options to choose from": "多種合約模式和付款方式供您選擇",
  "Fixed-fee contracts": "固定費用合約",
  "Suitable for projects billed by the hour": "適應於按時長計費的項目",
  "Supports weekly/bi-weekly/monthly payment frequency": "支持每周/每雙週/每月的付費頻率",
  "Set a pay date": "制定發放報酬的日期",
  "Set the amount of compensation": "制定報酬的額度",
  "Automatically generate invoices": "自動開具發票",
  "Pay-as-you-go/invoice contracts": "按用付費/現收現付合約",
  "Suitable for projects paid based on work results": "適用於按工作成果付費的項目",
  "Can be paid by time or task": "可以按工作時間或者任務付費",
  "Payment bills are generated only after approval of submitted work results": "提交工作成果後，審批通過才生成付款帳單",
  "Can adjust bills, add bonuses, and expenses": "可以調整帳單，添加獎金、費用",
  "Temporary workers/contractors can submit work on the platform": "臨時工/承包商可以在平台提交工作",
  "Companies can freely adjust the bill": "企業可自由調整帳單",
  "KPI project-based contracts": "KPI 項目制合約",
  "Suitable for project-based and milestone-based tasks": "適用於項目制和有里程碑的任務",
  "Set a payment amount for each KPI": "每個KPI設定一個付款金額",
  "Temporary workers/contractors can submit KPIs on the platform": "臨時工/承包商可以在平臺提交 KPI",
  "After approval by the company, a payment bill is generated": "企業審批完後，生成付款帳單",
  "TeleHire Special Recruitment - remote management of temporary workers/contractors": "TeleHire特聘 遠程管理臨時工/承包商",
  "Invite contractors": "邀請臨時契約員工/承包商",
  "Invite contractors to complete real-name authentication remotely": "邀請承包商遠程完成實名認證",
  "Use our localized compliant contract or bring your own contract to sign with the contractor": "使用我們本地化的合規合同或自帶合同與承包商簽署合同",
  "Submit invoices": "提交發票",
  "Your contractors submit invoices remotely": "您的承包商通過遠程提交發票",
  "Bulk payment": "批量付款",
  "Approve invoices and pay all your contractors remotely": "審批發票，遠程為您的所有承包商付款",
  "Contractors receive compensation": "承包商獲得報酬",
  "Remotely pay your contractors in local currency": "遠程以當地貨幣向您的承包商付款",
  "You focus on business development and let TeleHire take care of the rest": "您專注於業務發展，其他的交給TeleHire特聘",
  "Localized agreements": "本地化協議",
  "Create, send, and sign contracts that comply with local laws in seconds, protecting your business from unnecessary risks.": "在幾秒鐘內創建、發送和簽署符合當地法律的合同，保護您的企業免受不必要的風險。",
  "Automatically create invoices": "自動創建帳單",
  "Save management time and automate the entire invoicing process. Instantly generate digital invoices for each payment and seamlessly synchronize all your data with your favorite accounting tools.": "節省管理時間並自動化整個發票流程。即時為每筆付款生成數字發票，並將您的所有數據與您最喜歡的會計工具無縫同步",
  "Pay everyone at once": "一次支付給所有人",
  "You can view the salaries of your entire team and pay each person in local currency with just a click. Simply choose any of the 100 currencies we support to make a bulk payment to TeleHire.": "您可以查看整個團隊的薪資，並透過點擊向每個人支付當地貨幣。只需選擇我們支持的 100 種貨幣中的任何一種，就可以向 TeleHire 批量付款。",
  "15 withdrawal methods": "15種提款方式",
  "Provide contractors with over 15 payment methods, including cryptocurrency. In addition, they can save on exchange rates and fees, and you don't even have to lift a finger.": "為承包商提供超過15種付款方式，包括加密貨幣。此外，它們還可以節省匯率和手續費，您甚至不必動一根手指。",
  "Answer all your questions about global temporary workers/contractors.": "解答您對全球臨時工/承包商的所有疑問。",
  "Startups/Branding ": "創業公司/品牌出海",
  "problem": "客戶痛點",
  "Many startups struggle with payment and onboarding processes because they use multiple tools like Docusign and Google Forms, which can lead to errors in the chaos. For Taiwanese startups or web3 companies, using Telehire to recruit international team members is not only cost-effective but also beneficial for company growth. However, navigating the maze of global laws can be difficult, and many startups can easily run into serious compliance issues due to small mistakes. We help companies hire remote workers in compliance with local regulations, including salary, taxes, insurance, health checkups, and support payment in 120 currencies.": "許多新創公司都不斷與支付和入職作業纏鬥，因為使用許多不同的工具，像是Docusign、Google表單，雜亂中變得很容易出錯。對台灣新創或是web3公司來說，使用Telehire招募國際團隊成員不僅符合成本效益，也有助於公司成長。然而，在全球法律的迷宮中探路實在很困難，而且許多新創公司很容易因為一些小錯誤，導致嚴重的法令遵循問題。我們協助企業以符合當地法規的方式雇用遠距工作者，包含薪資、稅務、保險、健檢等，支援 120 種幣別支付薪資。品牌出海臺灣消費品牌選擇出海全球化：國內消費品市場小，出海可以另闢蹊徑避開“內卷”，透過尋找第二條增長曲線獲得更大競爭優勢。",
  "Manufacturing": "智慧製造業",
  "Look no further than our EOR services. By partnering with us, you can focus on growing your business while we handle the administrative tasks of hiring and managing employees. Our experienced team ensures compliance with local laws and regulations, including payroll, benefits, and taxes, so you can avoid costly mistakes and penalties.As your EOR, we take care of everything from onboarding to offboarding, including employment contracts, visas, and work permits. You can rest assured that your team members are well taken care of, with access to benefits such as health insurance and retirement plans.With our EOR services, you can streamline your HR operations, reduce costs, and increase your global presence. Partner with us and experience the benefits of a flexible and scalable workforce, all while remaining compliant and reducing risk.": "從目標市場看 台灣電子製造企業“出海”的先發地已從歐美轉向東南亞或印度、日本等市場。我們全球設據點設廠，倘若台廠配合每個區域的需求，到當地做客製化生產，那最終的利潤也會有所不同，由於每個區域的勞工、土地等製造成本不同，台灣品牌跟代工廠亦將有不同的報價，業者或能從中找到利基點。但是台灣企業“出海”會面臨挑戰之一是海外佈局。企業在當地佈局和招人時會遇到困難，比如法律上的的知識儲備不全面、風險評估的難點以及合規上的要求。特聘能提供台灣企業招聘在地業務高手",
  "Livestreaming Ecommerce ": "直播行業",
  "According to a report by the renowned market research firm Technavio, the global direct sales market is set to grow at a compound annual growth rate (CAGR) of over 21% between 2022 and 2026. The market model is projected to increase from 300 million yuan in 2021 to nearly 1 billion yuan in 2026. Visual, audio, and hybrid live streaming are expected to experience rapid growth, with fast-growing application areas including education and sports. In terms of regional growth, the Asia-Pacific region is expected to be the main driving force.": "根據知名市場研究機構Technavio的一份報告顯示，2022年至2026年期間，全球直銷市場的複合年增長率（CAGR）將超過21%。市場模型從2021年3億元到2026年近10億元。視覺直播、聲音直播和混合直播未來將快速增長。應用領域快速增長，教育、體育等領域。本土方面，亞太地區是市場增長的主要推動力。",
  "In recent years, the live streaming e-commerce industry has faced external environmental changes and is developing towards a more refined and compliant operation direction. Meanwhile, direct sales platforms such as TikTok e-commerce are exploring new markets to find incremental growth.": "近年來，直播電商行業面臨的外部環境的變化，行業朝著更加精細化、更加合規的運營方向發展。與此同時，直潘平臺如tiktok電商出海，在新興市場尋找增量也成為重要議題。",
  "Web3 and Crypto industry": "網際網路與web3行業 ",
  "Opportunities and trends": "機遇和趨勢",
  "The globalization of tech companies and web3 enterprises is rapidly unfolding, with emerging industries such as web3 enterprises and cryptocurrency industries heavily recruiting. This is an excellent opportunity to get involved. You don't need to be a developer, as there are non-technical roles such as writing, research, and community management available. Web3 also has demand for traditional roles such as assistants, HR, and engineers. We even accept payment in cryptocurrency from web3 enterprises, eliminating the need for frequent exchange transactions. This also allows employees who accept payment in cryptocurrency to quickly access benefits such as local compliance with insurance and credit card qualifications.": "互聯網公司與web3企業的全球化正如火如荼的展開，新興行業如Web3 企業及幣圈行業正大舉徵才，現在是進場的絕佳機會。無需成為開發者，有非技術性的工作，如寫作、研究、社群。Web3 對助理、人資、工程師等傳統工作也有需求。我們更接受web3企業使用虛擬貨幣支付給我們，讓您免去頻繁交易所兌幣，更讓接受您的虛擬貨幣支付工資的員工可以快速擁有符合當地合規的保線跟信用卡資質等福利",
  "From a global perspective, labor costs in developed countries are increasing, which is a trend. The globalization of IT enterprises' recruitment is also a major trend. For the human resources departments of companies, one of the competitiveness factors is the cost-effectiveness of employees.": "從全球看，發達國家用工成本越來越高，這是趨勢， IT 企業的全球化招聘也是大潮流。對企業用人單位而言，競爭力之一就是員工的價效比。",
  "The external opportunities brought about by Web3 have brought more overseas employment opportunities for IT industry practitioners.": "Web3 帶來的外部機會，為IT行業從業者帶了更多的出海就業機會。",
  "Working with the world, applauding for our remote work": "與世界共事，為我們的遠端工作而鼓掌",
  "Millions of talents around the world can work for the best companies in the world anytime, anywhere! It sounds like a distant dream. We strive to make managing your global team simple, so don't hesitate any longer.": "無論何時何地，世界上數以百萬計的人才都能為世界上最好的公司工作！聽起來遙不可及。我們努力讓您的管理全球團隊變得簡單，所以別再猶豫。",
  "The future of global human resources, connecting you with your global employees in one-stop": "全球人力資源的未來，一站式連接你的全球員工",
  "Fast remote onboarding process": "快速的遠程入職流程",
  "Create employee basic information in 5 minutes, office equipment delivered online, and enjoy free office space in coworking spaces.": "5分鐘創建好員工基礎信息，辦公設備在線送達，聯合辦公空間暢享自由辦公",
  "Pay your global team": "支付給全球團隊",
  "Just a few clicks to pay your full-time employees and contractors, no need to exchange foreign currency.": "只需要點擊幾下就可以付款給您的全職員工和承包商，無需換取外匯",
  "Trusted e-signature contracts": "可信的電子簽名合同",
  "Reliable third-party e-signature system, e-signature has legal effect and is tamper-proof.": "可靠的第三方電子簽名系統，電子簽名具有法律效應和不可篡改",
  "Support for localized contracts worldwide": "支持全球的本地化合同",
  "Understanding and complying with local laws abroad is extremely complex. TeleHire is specially hired to do all this for you.": "了解並遵守國外的當地法律非常複雜。TeleHire特聘 為您做這一切",
  "Our Mission": "我們的初衷",
  "Customer Pain Points": "客戶痛點",
  "Why does it take months to recruit employees from another country? How can we avoid inadvertently violating local laws when recruiting temporary workers/contractors? And why isn't there a good tool that can solve all these problems?": "為何招募另一個國家的員工需要費時好幾個月？招募臨時工/承包商時，如何避免不小心違反當地法律？為什麼沒有一個好工具能夠解決所有這些問題？",
  "Our Solution": "我們解決",
  "TeleHire envisions a global labor market that is not restricted by geography, and to make this vision a reality, we must make some changes. Therefore, we went back to the drawing board and thought about solutions to these problems, creating a tool that can help remote teams thrive.": "TeleHire 展望一個不受地域限制的全球勞動市場，而要使這個願景成真，我們必須做些改變。因此我們回到了創意畫板前，思考這些問題的解答，創造出一個可使遠程團隊茁壯的工具。",
  "Realizing the Ideal Global Labor Market": "實現全球勞動市場的理想",
  "Our Vision": "我們的願景",
  "By addressing these issues, we quickly discovered that we can open up thousands of virtual doors around the world, which means more companies from around the world can recruit top talent, and more people from different regions can get the jobs they desire. Ultimately, everyone in the world can be employed anywhere.": "經由解決這些問題，我們很快發現可以在世界各地推開上千扇的虛擬門，這表示更多來自各地的公司可以招募優秀人才，更多地區的人們也可以獲得渴望的工作。最終，全球每個人都可以在任何地方就職。",
  "Our Customers": "我們的客戶",
  "We sincerely serve each customer and provide them with global recruitment solutions.": "我們真誠地為每位客戶提供服務，為他們的全球招聘排忧解難。",
  "Our Team is Connected": "我們的團隊連結在一起",
  "We have a diverse culture, but we are still able to unite and constantly learn and improve.": "我們擁有多元文化，但仍然能夠團結在一起，不斷學習和進步。",
  "Global Employment Policy": "全球雇佣政策",
  "TeleHire offers a turnkey HR solution that makes it easy to hire, pay and manage employees in over 150 countries without the need for a physical presence. Additionally, we can help you fully comply with local laws so you can focus on running your business.": "TeleHire特聘 提供全套人力資源解決方案，無需設立實體公司即可在 150 多個國家/地區輕鬆僱用、支付和管理員工。 此外，我們還可以幫助您完全遵守當地法律，這樣您就可以專注於經營您的業務。",
  "Singapore": "新加坡",
  "currency": "貨幣",
  "language": "語言",
  "Singapore Dollar (S$,SGD)": "新加坡元（S$,SGD）",
  "English, Chinese and Malay Tamil": "英語、中文和馬來泰米爾語",
  "EOR staff": "EOR員工",
  "contractor": "承包商",
  "Employment Guide": "僱傭指南",
  "Hong Kong": "香港地區",
  "Hong Kong dollar (HK$, HKD)": "港元 (HK$, HKD)",
  "English (official), Chinese (official), Cantonese": "英文(官方)、中文(官方)、粵語",
  "Taiwan": "臺灣地區",
  "New Taiwan Dollar (NT$, TWD)": "新臺幣 (NT$, TWD)",
  "traditional Chinese": "繁體中文",
  "U.S.": "美國",
  "US dollar (USD)": "美元（USD）",
  "English": "英語",
  "Thailand": "泰國",
  "Thai Baht (THB)": "泰銖（THB）",
  "Thai": "泰語",
  "Japan": "日本",
  "Japanese Yen (Ұ, JPY)": "日元 (Ұ，JPY)",
  "Japanese": "日語",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯聯合大公國",
  "Dirham (DH, Dhs)": "迪拉姆（DH，Dhs）",
  "Arabic, English": "阿拉伯語，英語",
  "China": "中國",
  "Renminbi (¥, CNY)": "人民幣（¥，CNY）",
  "Simplified Chinese": "簡體中文",
  "South Korea": "韓國",
  "South Korean Won (₩, KRW)": "韓元（₩，KRW）",
  "Korean": "韓語",
  "Paying Global Teams with Cryptocurrency": "加密貨幣支付全球團隊",
  "The demand for cryptocurrency wages among global remote workers is skyrocketing, coming from both companies looking to pay their teams with cryptocurrency balances and team members seeking to earn income in digital currencies. In Latin America, most remote workers prefer to receive their wages in cryptocurrency due to various reasons, including the instability of the local legal tender's exchange rate and the impact of high local inflation.": "全球遠端工作者對加密貨幣工資的需求正在飆升，這既來自於那些想用加密貨幣餘額來支付團隊的企業，也來自於那些希望以加密貨幣獲得收入的團隊成員。在拉丁美洲，多數遠端工作者更傾向以加密貨幣來領取薪酬，理由各不相同，但原因包括當地法定貨幣的匯率不穩定，以及受當地高通膨影響。",
  "One-click payment of global team salary bills": "一鍵支付全球團隊的工資賬單",
  "So far, the demand for cryptocurrency wages is on the rise, coming from both companies looking to pay their teams with company cryptocurrency balances and team members seeking to earn income in digital currencies. We see a 10% increase in demand for cryptocurrency wage payments every month.": "到目前為止，對加密貨幣工資的需求正在飆升，這既來自於那些想用公司的加密貨幣餘額支付其團隊的企業，也來自於那些希望以數字貨幣獲得收入的團隊成員。我們看到對加密貨幣工資支付的需求每月增加10%。",
  "TeleHire has enabled the use of cryptocurrency withdrawals for global employees, allowing anyone paid through TeleHire to directly withdraw their income in the form of Bitcoin, Ethereum, USDC, Solana, and Dash to their Coinbase account, with almost instant withdrawals.": "TeleHire特聘 為全球員工啟用了加密貨幣提款，允許任何透過 TeleHire 支付的人將他們的收入以比特幣、以太坊、USDC、Solana 和 Dash 的形式直接提取到他們的Coinbase 賬戶，幾乎可以即時提款。",
  "Why Choose Cryptocurrency to Pay Wages?": "為什麼選擇加密貨幣來支付工資",
  "Higher efficiency": "效率更高",
  "By using USDC USDT payments, companies no longer need to convert their funds into fiat currency to operate global payroll. This is an end-to-end encrypted cryptocurrency payment experience with near-instant settlement.": "通過使用 USDC 支付，企業不再需要將其資金轉換為法定貨幣來運營全球工資。這是一個端到端的加密貨幣支付體驗，近乎即時的結算。",
  "Lower costs": "費用更少",
  "There is no need to pay the fees associated with SWIFT generated by bank transfers, nor does it increase payroll costs due to exchange rate fluctuations. On the employee side, it effectively prevents losses caused by inflation of local currencies.": "無需支付銀行轉帳所產生的 SWIFT 的費用，無需因為匯率的變動而造成薪資成本的提高；員工端可以有效防止工作地法幣的通貨膨脹而造成的損失",
  "No intermediaries": "沒有中間環節",
  "Companies holding USDC can pay TeleHire directly through their Coinbase account to pay for the salaries and payments of their global team.": "持有 USDC 的企業可以通過他們的 Coinbase 帳戶直接向 TeleHire特聘 付款，以支付其全球團隊的工資和付款。",
  "Cryptocurrency payroll for employees": "員工端的加密工資單",
  "Set up encrypted payroll account": "設置加密工資單帳號",
  "Setting up encrypted payroll on Coinbase and selecting direct deposit from the setup menu. Follow the instructions to generate a unique encrypted payroll account number and routing number.": "在 Coinbase 上設置加密工資單，並在設置菜單中選擇直接存款。按照說明步驟生成唯一的加密工資單帳號和路由號碼",
  "Fill in the payment method.": "填寫收款方式",
  "Add the encrypted payroll account number and routing number generated in the first step to the way you receive your salary on Telehire.": "在 Telehire 上將第一步生成的加密工資單帳號和路由號碼添加到你獲取薪酬的方式上",
  "Continued payroll receipt.": "持續的工資單收款",
  "On the monthly payment date, TeleHire will transfer the employee's salary to their designated Coinbase account.": "每月的付款日，TeleHire 會將員工獲取的薪資轉入他設定的 Coinbase 帳號中",
  "Easily convert to local fiat currency.": "輕鬆兌換成當地法幣",
  "After receiving the encrypted payroll, employees/contractors can choose to hold the encrypted currency for savings or easily convert it to local fiat currency for spending.": "員工/承包商接收到加密工資單後，可以選擇持有加密貨幣來儲蓄，也可以輕鬆兌換成當地法幣用於消費",
  "Ensuring global compliance with cryptocurrency payroll and tax regulations for your peace of mind.": "在全球範圍內通過加密貨幣發薪和稅收合規讓您高枕無憂",
  "For Enterprises": "對於企業",
  "Attract, retain, and manage your global workforce through our compliant employment and symbolic compensation solutions.": "通過我們的合規就業和象徵性薪酬解決方案吸引、留住和管理您的全球員工隊伍。",
  "For Startups": "對於初創公司",
  "Reduce operational expenses and scale effectively through our cryptocurrency payroll and tax compliance solutions.": "通過我們的加密貨幣發薪和稅務合規解決方案，減少運營開銷並有效擴展。",
  "Grant Long-Term Token Incentives for Your Team": "為您的團隊授予長期代幣激勵",
  "TeleHire offers token grant management solutions that include global-compliant legal templates, payroll integration including withholding, tax, and reporting, as well as real-time helpdesk support for grantees.": "TeleHire特聘 提供代幣授予管理解決方案，包括全球合規的法律模板、薪資單集成，包括預扣、稅收和報告，以及為受贈人提供的即時服務台支援。",
  "Flexible Control Over Token Ownership and Vesting": "靈活控制代幣歸屬、鎖定",
  "TeleHire solves challenges throughout the entire token grant lifecycle from design and structure to managing ownership, vesting, payroll integration, and withholding tax.": "靈活控制代幣歸屬、鎖定，從設計和結構、到管理歸屬、鎖定，再到薪資單整合和預扣稅——TeleHire特聘 解決了整個代幣授予生命週期中的挑戰。全",
  "Global-Compliant Token Grant Management": "全球合規的代幣授予管理，",
  "Help your employees fully utilize their token incentive rewards without worrying about local tax compliance, no matter where they are located.": "幫助您的員工充分利用他們的代幣激勵獎勵，而無需擔心當地的稅收合規性，無論他們身在何處。",
  "Tax Savings, Anywhere in the World": "節稅，在世界任何地方",
  "We are committed to establishing and processing compliant and tax-saving treatment for your organization's and your employees' grant structures.": "我們致力於為您的組織和您的員工的補助金結構建立和處理合規且節稅的待遇。",
  "Token Grant Design": "代幣授予設計，",
  "Setting up and managing your token grant structure throughout its lifecycle is key to ensuring compliance for your organization and employees in relevant jurisdictions.": "設置您的代幣授予結構並在整個生命週期中對其進行管理是確保您的組織和員工在相關司法管轄區保持合規。",

  "Virtual currency": "虛擬貨幣支付",
  "Can break down projects into multiple KPIs": "可以將項目分解為多個KPI",
  "Return": "返回",
  "Capital city": "首都",
  "Singapore city": "新加坡市",
  "Salary cycle": "薪資週期",
  "Monthly": "每月",
  "Employee": "僱傭員工",
  "Public holiday": "公共假期",
  "Statutory holiday": "法定休假",
  "Taxation": "稅收",
  "Termination of contract/Dismissal of employees": "終止合同/遣散員工",
  "Onboarding": "入職",
  "After the company has signed the employee's job scope agreement and paid the deposit, the employee's onboarding can be completed within 2 working days.": "企業簽署完員工工作範圍協議和支付押金後 2 個工作日，可以完成員工入職可以完成員工入職",
  "Salary standard": "薪資標準",
  "Among the working population in Singapore, the group earning SGD 2,500 to SGD 4,000 per month accounts for a large proportion and is considered the main workforce. In 2020, the average salary in Singapore was SGD 4,534.": "在新加坡的上班族中，每月工資2500到4000新加坡幣的群體，佔了很大的一部分，屬於主體力量。2020年，新加坡的平均工資為4534新加坡幣。",
  "Working hours": "工作時間",
  "The standard working hours are 44 hours per week, working five to six days a week with eight hours per day.": "每週標準工作時間為一週44個小時，每週工作五至六天，每天工作八個小時。",
  "Bonus": "獎金",
  "It is required by law to pay employees an additional 15 days of salary in June and December as a semi-annual bonus (prima de servicios), which can be understood as a 13-month salary.": "法定要求每年6月和12月分別支付員工15天的額外薪資，以作為半年度獎金(prima de servicios)，可以理解為年薪為13薪。",
  "Labor contract": "勞動合同",
  "Singapore does not mandate the signing of labor contracts, but we recommend signing one with employees and clearly stating matters such as bonuses, working hours, termination clauses, and job responsibilities under compliance with local labor laws.": "新加坡並不強制要求籤訂勞動合同，但我們建議與員工簽訂，並在遵循當地勞動法前提下明確：獎金、工作時間、解僱條款、職責說明等事項。",
  "Medical insurance": "醫療保險",
  "Singapore provides a central provident fund, and employers need to pay the amount of the central provident fund for employees, which is equivalent to 7.5% to 17% of the total monthly salary": "新加坡提供中央公積金，雇主需要為員工繳納中央公積金的金額，相當於每個月總工資的7.5%到17%",
  "Public holidays": "公共假期",
  "New Year's Day, Chinese New Year (two days), Good Friday, Labor Day, Vesak Day, Hari Raya Puasa, National Day, Hari Raya Haji, Deepavali, Christmas Day.": "元旦、農曆新年（兩天）、耶穌受難日、勞動節、衛塞節、開齋節、國慶節、哈芝節、屠妖節、聖誕節",
  "Statutory leave": "法定休假",
  "Paid leave": "帶薪假期",
  "After working for 12 months, employees are entitled to seven days of annual leave, followed by an additional day of annual leave for each year of service, up to a maximum of 14 days of annual leave after working for eight years. However, according to local customs, companies provide 14 days of annual leave benefits to employees upon employment. Employees who have worked for three to 12 months are entitled to proportional annual leave.": "在工作12個月後，員工可享有七天年假，隨後每服務一年可多享有一天年假，直到工作滿八年後，可享有14天年假。然而按照當地慣例，企業在僱用時會為員工提供14天年假福利。工作了三至12個月的員工，有權按比例享有年假。",
  "Sick leave": "病假",
  "After three months of work, employees are entitled to paid sick leave, and after six months of service, they are entitled to full pay sick leave. Employees who have worked for six months are entitled to 60 days of paid hospitalization leave, including 14 days of paid outpatient leave. Employees who have worked for three to six months are entitled to proportional sick leave benefits.": "工作三個月後，員工可享有帶薪病假，服務滿六個月後，可享有全薪病假。服務滿六個月的員工，可享有60天的帶薪住院假，其中包括14天的帶薪門診假。已經服務了三至六個月的員工，有權按比例享有病假福利。",
  "Maternity and paternity leave": "產假和陪產假",
  "Female employees are entitled to 12 or 16 weeks of maternity leave, depending on whether the child is a Singaporean citizen. If a female employee has worked for the company continuously for at least three months before giving birth and the child is a Singaporean citizen, she is entitled to 16 weeks of maternity leave. Married female employees can transfer up to four weeks of maternity leave to their spouse. If the child's father meets certain criteria for paternity leave, he is entitled to two weeks of paid paternity leave.": "女性員工可享有12周或16周產假，具體取決於孩子是否為新加坡公民。如果在分娩前，女性員工為企業至少連續工作了三個月，而且孩子是新加坡公民，員工可享有16周產假。已婚女性員工最多可將四周產假轉讓給配偶。若孩子父親能夠滿足關於陪產假的特定條件，則可享有兩週帶薪陪產假。",
  "Personal income tax": "個人所得稅",
  "For an annual taxable income not exceeding SGD 30,000, the tax rate is 5%.For an annual taxable income exceeding SGD 30,000 but not exceeding SGD 90,000, the tax rate is 10%.For an annual taxable income exceeding SGD 90,000 but not exceeding SGD 300,000, the tax rate is 20%. For an annual taxable income exceeding SGD 300,000 but not exceeding SGD 500,000, the tax rate is 30%.": "1、全年應納稅所得不超過30,000新元的，稅率為5%; 2、全年應納稅所得超過30,000新元至90,000新元的部分，稅率為10%; 3、全年應納稅所得超過90,000新元至300,000新元的部分，稅率為20%; 4、全年應納稅所得超過30,0000新元至50,0000新元的部分，稅率為30%; 5、全年應納稅所得超過50,0000新元以上的部分，稅率為35%。",
  "Employer Costs": "僱主成本",
  "Employer costs are generally estimated to be 18.55% of employee wages. ": "僱主成本一般估計為僱員工資的 18.55%。",
  "Notice periods range from one day to four weeks. Currently, there are no regulations regarding severance pay unless otherwise specified in the employment contract.": "通知期為一天至四周不等。目前尚無關於遣散費的規定，除非勞動合同中另有規定。",
  "Bangkok": "曼谷",
  "On TeleHire, after a company signs an employee's job scope agreement and pays the deposit, the employee can start working within two working days.": "在 TeleHire 特聘上，企業簽署完員工的工作範圍協議和支付押金後 2 個工作日，可以完成員工入職",
  "In Thailand, the minimum wage varies by region, ranging from 313 to 336 Thai baht per day.": "在泰國，最低工資因地區而異，每天從313泰銖到336泰銖不等。",
  "In Thailand, the normal working hours for employees are eight hours per day and 48 hours per week, but employees engaged in hazardous or harmful work to health work fewer hours than the above regulations. Employees are not allowed to work more than 36 hours of overtime per week. Employees who work overtime can receive at least 150% of their normal salary as overtime pay.": "在泰國，員工正常工作時間為一天8個小時，一週48個小時，但是從事危險工作或對健康有害工作的員工工作時間要少於上述規定時間。員工每週加班時間不容許超過36個小時。加班工作的員工可獲得的加班薪資至少為正常薪資的150%。",
  "In addition to regular salary payments, companies have no obligation to pay bonuses, but in most cases, there are 13-month bonuses and performance bonuses.": "除了正常的薪酬支付外，企業沒有必須支付獎金的義務，但通常情況下，會有13薪獎金績效獎金。",
  "In Thailand, employment contracts can be presented orally or in writing. However, in most cases, labor contracts are also signed in writing and all employment terms and conditions are agreed upon. Employment contracts can be fixed-term contracts or indefinite-term contracts.": "在泰國，勞動合同可以是口頭或書面形式呈現。然而，大多數情況下也會書面形式簽訂勞動合同，並約定所有的僱傭條款與條件。勞動合同可以是固定期限勞動合同或無固定期限勞動合同。",
  "Thailand has a universal healthcare system, where government officials can enjoy benefits provided by the national welfare system, and private company employees (foreign nationals and nationals) can enjoy benefits provided by the social security system. All other Thai citizens can enjoy benefits provided by the universal healthcare program. Usually, companies can also choose to provide supplementary private healthcare benefits for their employees.": "泰國實行全民醫療保障體制，其中公務員可享受國民福利體制提供的福利，而私營企業員工（外籍人員與國民）可享有社會保障體制提供的福利，其他所有泰國公民可享受全民醫療保障計劃提供的福利。通常，企業還可選擇為員工提供補充性私人醫療保障福利。",
  "Public holidays in Thailand include New Year's Day, Makha Bucha Day, Chakri Day, Songkran Festival, Labor Day, King's Coronation Day, Vesak Day, Asalha Puja Day, Queen's Birthday, King Rama V Memorial Day, King's Birthday, Constitution Day, and New Year's Eve.": "元旦、萬佛節、查庫裡王朝紀念日、潑水節、勞動節、泰王登基紀念日、佛誕節、三寶佛節、女王誕辰日、泰國五世王紀念日、國王誕辰日、憲法日、元旦前夕",
  "Employees are entitled to six paid vacation days per year. If an employee does not use their annual leave within a year, it will be transferred to the next year and added to their annual leave, but this depends on the employer's willingness.": "僱員每年享有6天帶薪假期。如果僱員在一年內沒有使用年假，則將年假轉入下一年，並加到僱員的年假中，但這取決於僱主的意願。",
  "Generally, employees are entitled to up to 30 days of paid sick leave per year. After being absent from work due to illness for three days, employees must provide a medical certificate.": "通常，員工每年有權享有最多30天的帶薪病假。在因病缺勤三天後，員工必須提供病假證明。",
  "Female employees are entitled to up to 98 days of full paid maternity leave (including weekends), with the company paying the employee's salary during the first 45 days of maternity leave, and the remaining period of maternity leave salary being covered by the social security fund. There is no paternity leave. Maternity leave is an additional employee benefit outside of sick leave.": "女性員工可享有最多98天全薪產假（週末計入產假內），其中企業支付員工產假前45天期間的薪酬，而剩餘產假期間薪酬將由社保基金承擔。沒有陪產假。產假屬於病假以外的額外員工福利。",
  "Personal income tax (1) adopts the declaration and payment system for personal income tax. Residents are those who have lived in Thailand for more than 180 days, and non-residents have lived for less than 180 days. When foreign-sourced income of residents is remitted to Thailand, it is taxed, while non-residents are exempt. Wages are taxed using the withholding tax system. There is no deduction for personal business in Thailand. Personal income tax is levied using a five-tier progressive tax rate of 0%-37%.": "個人所得稅(1)納稅人個人所得稅採用申報納稅制度。在泰國居住180天以上為居民，不滿180天為非居民。居民的國外來源所得匯往泰國時要徵稅，非居民則免稅。工薪所得采採用預提稅制度。泰國沒有個人經營扣除的規定。個人所得稅採用0%-37%的5擋累進稅率徵收",
  "Employer costs are generally estimated at 5% of employee wages.": "僱主成本一般估計為僱員工資的 5%。",
  "When a fixed-term employment contract expires, the employer may choose not to renew it, but must notify the employee in advance. If the employer renews the contract, it must comply with the legal requirements for employment contracts.": "在固定期限勞動合同到期時，企業或員工可終止勞動合同。若因員工行為不當而被解僱，則企業無需提前通知或支付遣散費。否則，企業必須提前通知員工合同終止事宜。合同終止通知期一般為員工領薪週期，最長為三個月。遣散費為30天至400天的員工薪酬，具體取決於員工的工齡。",
  "Washington D.C.": "華盛頓哥倫比亞特區",
  "Weekly, biweekly, or monthly": "每周、每兩周或每月",
  "The average wage in the United States is $43,460 per year, with an average hourly wage of $20.9. The average monthly income for Americans is $3,000.": "全美平均工資是43460美元，平均每小時工資是20.9美元；美國人平均月收入為3000美元。",
  "The income level of residents varies by state, with the federal minimum wage set at $7.25 per hour and higher rates in more developed areas, with some exceeding $10 per hour. A person working 8 hours a day for 21 days a month should make at least over $1,000 in wages. Work hours should be calculated based on a workweek, which does not necessarily have to align with the calendar week. It can start on any day and at any time during the day. Employers can set up different workweeks for different employees or groups of employees.": "各州居民的收入水平不一樣，聯邦最低時薪為7.25美元，發達地區可以達到10美元以上。一個每天工作8小時、每月工作21天的人，工資至少1000多美元。工作時間必須以工作周為基礎進行計算。無需與日曆周一致。它可以自任一天開始和一天中的任何時間開始。雇主可以為不同的員工或員工組設置不同的工作周。",
  "In addition to regular pay, companies are not obligated to provide bonuses, but there are typically 13th-month bonuses and performance-based bonuses.": "除了正常的薪酬支付外，企業沒有必須支付獎金的義務，但通常情況下，會有13薪獎金績效獎金。",
  "In the United States, laws governing employment relationships come from federal, state, and local regulations, as well as case law, and there are no mandatory requirements for hiring, which allows for flexibility for both employers and employees. Depending on the situation, there may be a labor contract signed. Contract types are divided into fixed-term, indefinite-term, or project-based, and the type of contract signed is determined through negotiation between both parties. Employee benefits fall into two types: those required by law and those provided voluntarily by employers. The U.S. Bureau of Labor Statistics specifies that \"statutory benefits should provide employees and their families with retirement income and medical care, ease economic hardship caused by unemployment or disability, and compensate for debts incurred due to work-related injuries or illnesses.\" Mandatory basic benefits include social security, national old-age medical insurance system, and the Federal Insurance Contributions Act (FICA), unemployment insurance, worker compensation insurance, and family medical leave.": "在美國，管理雇傭關係的法律來自於聯邦、州、地方法規以及判例法，且沒有關於聘用的強制要求，這種任意雇傭主義為雇主及員工提供了靈活性。根據情況不同，也會有簽訂勞動合同的情況。合同類型分為固定期限、無固定期限，或是基於項目來簽訂，所簽訂的合同類型由雇傭雙方協商決定。雇員福利分為法律規定及雇主自願提供這兩種類型。美國勞工統計局規定，“法定福利應為員工及其家庭提供退休收入和醫療護理，緩和由失業或殘疾帶來的經濟困難，以及償付由於工傷或疾病產生的債務。”強制性的基本福利包括：社會保險、國家老年人醫療保險制度和聯邦保險捐助條例（FICA）；失業保險；職工賠償保險；家庭醫療休假。",
  "Employee benefits can be divided into statutory benefits and voluntary benefits. Statutory benefits refer to benefits that employers must provide to employees according to legal requirements, including social security, national old-age medical insurance system, and the Federal Insurance Contributions Act (FICA), unemployment insurance, worker compensation insurance, and family medical leave. These benefits are designed to help employees and their families alleviate economic pressures in situations such as retirement, unemployment, illness, and work-related injuries.": "员工福利可以分为法定福利和自愿福利。法定福利是指雇主根据法律规定必须向员工提供的福利，包括社会保险、国家老年人医疗保险制度和联邦保险捐助条例（FICA）、失业保险、职工赔偿保险和家庭医疗休假等。这些福利旨在帮助员工及其家庭在退休、失业、疾病和工伤等情况下缓解经济压力。",
  "New Year's Day, Washington's Birthday, Memorial Day, Independence Day, Labor Day, Columbus Day, Veterans Day, Thanksgiving Day, Christmas Day": "元旦、華盛頓生日、陣亡將士紀念日、獨立紀念日、勞動節、哥倫布日、退伍軍人節、感恩節、聖誕節",
  "Employees are entitled to 15 paid vacation days per year.": "雇員每年享有15天帶薪假期",
  "If a sick leave exceeds three days, a doctor's note is required.": "病假在3天以上的，需要醫生開具病假單。",
  "According to the law, mothers of newborn or adopted children working for companies with 50 or more employees are entitled to up to 12 weeks of unpaid leave per year.": "根據法律，公司員工在50或50人以上，新生兒或收養兒童的母親可以獲得每年最多12周的無薪假。",
  "Income tax is collected at both the federal and state levels, and an individual's total tax liability depends on the state and city where they reside or work. American taxpayers must file tax returns with the Internal Revenue Service (IRS) every year. ": "所得稅按照聯邦和州兩個不同的層級徵收，個人的所得稅總納稅義務取決於居住或工作的州及城市。美國的納稅人必須每年向國稅局報送納稅申報表，如果居住地的政府徵收所得稅或資產淨值稅，則也必須向管轄區域的州和地方稅務機構報稅。從聯邦報稅的層面來說，納稅人必須報告收入和扣除項目，並計算稅款。稅收通常由雇主從工資中代扣，並由個人根據不需代扣的收入進行稅務估計並支付。州也要求定期扣繳所得稅。大多數州要求雇主每年向員工提供州或地方的報稅表，並向稅收機構申報。",
  "The employer's cost is generally estimated to be around 10% of the employee's salary. ": "雇主成本一般估計為雇員工資的10%左右。",
  "The employment relationship can be terminated by either party, with or without cause, and with or without notice. In the case of notice given by the employer, there is no formal \"notice period\" requirement under US law for individual terminations, except in certain cases of collective dismissals.": "無論是否有原因或是否有通知期，雇傭關係都可以被任何一方解除。由雇主提出的通知期：除了某些集體解雇的情況，美國法律沒有為解除個人雇傭關係規定正式的“通知期”。",
  "Tokyo": "東京",
  "On TeleHire, after companies sign the employee's job scope agreement and pay the deposit, the employee can start work within two working days.": "在 TeleHire 特聘上，企業簽署完員工的工作範圍協議和支付押金後 2 個工作日，可以完成員工入職",
  "Among various cities in Japan, the minimum hourly wage in Tokyo, Kanagawa, and Osaka is over 1000 yen, with Tokyo's minimum hourly wage being 1072 yen.": "在日本各個城市中，東京、神奈川、大阪3個城市的每小時最低工資都在1000日元以上，其中，東京每小時最低工資標準為1072日元",
  "The standard workweek in Japan is five days (40 hours). Unless they hold managerial positions, companies should pay overtime to their employees. The overtime limit is a maximum of five hours per day, 45 hours per month, and 360 hours per year. Overtime pay is 125% to 175% of the employee's basic salary.": "日本的標準周工作時間為五天（40小時）。除非擔任管理職務，否則企業應向其支付加班費。加班上限為每天最多五個小時，每月最多45個小時和每年最多360個小時。加班費是員工基本工資的125％至175％。",
  "In addition to regular salary payments, companies are not obliged to pay bonuses, but in most cases, there are 13th-month bonuses and performance bonuses.": "除了正常的薪酬支付外，企業沒有必須支付獎金的義務，但通常情況下，會有13薪獎金績效獎金。",
  "Companies with ten or more employees must prepare a contract, including salary details, working hours, break time, rest days and vacations, shift schedules, and other employment-related terms and conditions. The employment contract must be written in Japanese. An employment contract is necessary for part-time work and must include eligibility for raises and bonuses as well as retirement benefits. Most employment contracts in Japan do not have a fixed term, and the probationary period is three to six months.": "擁有10名以上員工的公司必須撰寫一份合同，其中包括薪資明細、工作時間、休息時間、休息日和休假、輪班時間以及其他與僱用有關的條款和條件。勞動合同必須以日語書寫。勞動合同是兼職工作所必需的，並且必須包括加薪和獎金的資格以及退休的資格。日本的大多數勞動合同都沒有規定的期限，試用期為三到六個月。",
  "The country provides universal healthcare, but employees may need to pay for certain medical and surgical expenses. Japan's statutory health insurance payment plan covers 98.3% of the population, while the public social assistance program covers the remaining 1.7%. Citizens and non-citizen residents must participate in the above plan. Employment-based plans cover approximately 59% of the population. Social health insurance applies to each employee, and the employee and employer pay 5% of the employee's salary.": "國家提供全民醫療保健，但員工可能需要自付某些醫療和手術的費用。日本的法定健康保險繳費計劃覆蓋了98.3％的人口，而公共社會援助計劃則覆蓋了其餘的1.7％。公民和非公民居民必須參加上述計劃。以就業為基礎的計劃覆蓋了大約59％的人口。社會健康保險適用於每個員工，由企業和員工繳納員工薪資的5％。",
  "New Year's Day, Coming-of-Age Day, National Foundation Day, Emperor's Birthday, Vernal Equinox Day, Showa Day, Constitution Memorial Day, Greenery Day, Children's Day, Marine Day, Mountain Day, Respect for the Aged Day, Autumnal Equinox Day, Health and Sports Day, Culture Day, Labor Thanksgiving Day.": "元旦、成人節、建國紀念日、天皇誕辰、春分日、昭和日、憲法紀念日、綠之日、兒童節、海洋日、山之日、敬老日、秋分節、衛生體育日、文化日、勞動感恩節",
  "In addition to public holidays, employees who have been employed for six months can enjoy ten days of paid annual leave if they work 80% of the total working days. An additional day is added every year and a half, followed by two days every year, up to a maximum of 20 days per year. Unused annual leave is valid for two years.": "除公共假期外，員工在受僱六個月後，只要工作滿80％的總工作日，即可享受為期10天的帶薪年假。在接下來的一年半中，每年增加一天，此後每年增加兩天，最多增加到每年20天。未使用的年假有效期限為兩年",
  "Companies are not required to provide sick leave to employees. However, many labor contracts in Japan do provide sick leave, and employees can use paid leave to make up for the days missed due to illness.": "企業無須向員工提供病假。但日本的許多勞動合同確實提供了病假，而且員工可以利用帶薪休假來彌補因病缺勤的日子",
  "Female employees can take 14 weeks of maternity leave. Companies are not required to pay employees during this period, but they may choose to do so. According to Japan's social security program, employees may also be eligible for maternity leave allowances. Any amount paid by the company is usually deducted from the social security fund. Employees can take up to one and a half years of paid childcare leave. New mothers can take up to one year of childcare leave from the end of their maternity leave, while fathers and other caregivers can take up to six months of childcare leave.": "女性員工可享受為期14周的產假。企業在此期間無須向員工支付假期薪資，但可以選擇支付。根據日本的社會保障計劃，員工也可能有資格獲得產假津貼。企業支付的任何金額通常都會從社會保障金中扣除。員工最多可獲得為期一年半的帶薪育兒假。新生兒母親可以從產假結束後的第一天就開始休育兒假。新生兒父親的育兒假可以從孩子出生到孩子滿一歲之間的任何時間開始。如果沒有托兒服務，則休假可以延長至孩子一歲半。",
  "Individual income tax rates range from 10% to 45%. ": "個稅稅率範圍10-45%",
  "Employer costs are generally estimated to be 17% of employee salaries.": "僱主成本一般估計為僱員工資的 17%。",
  "In Japan, labor contracts can be terminated by either the company or the employee upon completion of the contract period (if there is a fixed term). Companies must provide a 30-day advance notice or pay in lieu of such notice before terminating an employee, and must provide a valid reason for the termination. Valid reasons for termination include lack of ability to perform regular job duties, lack of qualification for the assigned work, violation of the company's employment rules, financial difficulty of the company, mutual agreement between the union and the company to terminate an employee, among others. The 30-day notice period does not apply to certain temporary workers, such as seasonal employees whose employment does not exceed four months. It is not legally required to pay a severance payment upon termination.": "日本的勞動合同可以在合同期滿（如果有固定期限）時由企業或員工終止。企業必須在解僱前提前30天通知員工，或以付款代替提前通知，並應提供正當解僱理由。正當解僱理由包括：員工缺乏正常執行工作的能力，員工沒有資格從事分配的工作，員工違反企業的僱用規則，企業財務困難，工會和企業就解僱員工達成一致，30天通知期限不適用於某些臨時性的短期工人，例如僱用時間不超過四個月的季節性員工。法律上不強制要求在解僱時支付遣散費。",
  "Seoul": "首爾",
  "The basic salary ranges from 1.5 to 2.5 million South Korean won. ": "基本工資大概在150萬韓元到250萬韓元",
  "The standard workweek is 40 hours, with 8 hours of work per day. Employees can work a maximum of 12 overtime hours per week with the consent of both parties, and some industries' employees can work more than 12 hours of overtime per week with approval from the \"Ministry of Employment and Labor.\" If an employee works during holidays, overtime, or at night, the amount of salary received will be higher than the standard salary. Nighttime work is defined as work between 10 p.m. and 6 a.m. Employees are entitled to 30 minutes of unpaid rest time after working for 4 hours and 1 hour of unpaid rest time after working for 8 hours. Companies can also offer vacation time instead of overtime pay.": "每週標準工作時間為一週工作40個小時，每天工作8個小時。員工每週最多加班12個小時，而且必須獲得合同雙方的同意。在獲得“僱用與勞動部”的批准之後，一些行業的員工每週加班時間可超過12個小時。若員工在假期工作、加班工作或夜間工作，則獲得的薪資數額將超過標準薪資。夜間工作時間是晚上10點至早上六點。員工每工作四個小時可享有30分鐘無薪休息時間，每工作8個小時，可享有一個小時的無薪休息時間。企業還可以透過為員工提供假期的方式代替加班薪資。",
  "In addition to regular salary payments, companies are not obligated to pay bonuses, but typically there are 13th-month bonuses and performance bonuses.": "除了正常的薪酬支付外，企業沒有必須支付獎金的義務，但通常情況下，會有13薪獎金績效獎金。",
  "Public holidays include New Year's Day, Korean Lunar New Year's Day, Samil Day, Children's Day, Buddha's Birthday, Memorial Day, Liberation Day, Chuseok (Korean Thanksgiving), National Foundation Day, Hangul Day, and Christmas Day. After one year of service, employees are entitled to 15 days of paid annual leave, which increases by one day for every two years of service, up to a maximum of 25 days. In the first year of employment, employees are entitled to one day of paid annual leave per month, but this number will be deducted from the number of annual leave days available for the next year.": "在韓國，勞動合同必須為書面形式，並由詳細的僱用條款構成，其中包括：工作小時數、假期、帶薪年假、工作環境、薪酬與支付條款等。儘管在韓國並無關於是否簽訂勞動合同的強制性規定，但建議最好籤訂勞動合同。勞動合同型別包括固定期限勞動合同和無固定期限勞動合同。固定期限勞動合同的期限不容許超過兩年。企業必須為員工提供勞動合同，若企業未能提供，則可能會面臨處罰",
  "South Korea implements a universal healthcare system, including the National Health Insurance program. The funding sources for the insurance program include mandatory health insurance premiums paid by companies and employees, government subsidies, and tobacco taxes. A certain proportion of the employee's salary is paid as health insurance premiums, which are shared by the company and the employee. The company deducts the health insurance premiums from the employee's salary each month.": "韓國實行全民醫療體制，其中包括國家醫療保險計劃。上述保險計劃的資金來源包括：企業與員工強制繳納的醫保費、政府補貼和菸草附加稅。以員工薪酬的一定比例繳納醫保費，且該醫保費由企業和員工均攤。企業每月從員工薪酬中扣除上述醫保費",
  "Public holidays include New Year's Day, Korean Lunar New Year's Day, Samil Day, Children's Day, Buddha's Birthday, Memorial Day, Liberation Day, Chuseok (Korean Thanksgiving), National Foundation Day, Hangul Day, and Christmas Day": "元旦、韓國春節、三一節、兒童節、佛誕節、紀念日、光復節、中秋節、開天節、韓文日、聖誕節",
  " After one year of service, employees are entitled to 15 days of paid annual leave, which increases by one day for every two years of service, up to a maximum of 25 days. In the first year of employment, employees are entitled to one day of paid annual leave per month, but this number will be deducted from the number of annual leave days available for the next year.": "除公共假期外，員工服務滿一年後，可享有15天帶薪年假。隨後員工每服務兩年，可額外享有一天年假，最多可享有25天年假。在被僱用後的第一年裡，員工每月可享有一天帶薪年假，但是上述年假天數將從下一年的可享有年假天數中扣除。",
  "If an employee requires sick leave due to non-work-related illness or injury, the company is not required to provide sick leave but may choose to do so. However, if an employee requires sick leave due to work-related illness or injury, the company must provide paid sick leave. Female employees are entitled to 90 days of maternity leave, which increases to 120 days if they give birth to twins or multiple babies. After childbirth, female employees must take at least 45 consecutive days of maternity leave, which increases to 60 days for twins or multiple babies. During maternity leave, female employees receive 100% of their salary, which is paid by the company or the employment insurance fund, depending on the company's size. Typically, companies are responsible for paying female employees' salaries during the first 60 days of maternity leave. Pregnant female employees are also entitled to prenatal leave. Male employees are entitled to parental leave for their child's birth.": "若員工因非工作相關疾病或損傷需要休病假，則企業不必為員工提供病假，但仍可選擇提供。若員工因工作相關疾病或損傷需要休病假，則企業必須為員工提供帶薪病假",
  "Female employees are entitled to 90 days of maternity leave, and if they give birth to twins or multiples, they can enjoy 120 days of maternity leave. After delivery, female employees must take at least 45 consecutive days of maternity leave, and if they give birth to twins or multiples, they must take at least 60 consecutive days of maternity leave. During the maternity leave period, female employees are entitled to 100% of their salary. The payment of maternity leave salary is covered by the company or employment insurance fund, depending on the company's size. Usually, the company will be responsible for paying the female employee's maternity leave salary for the first 60 days. During pregnancy, female employees are also entitled to prenatal leave.Male employees are entitled to 10 days of paid paternity leave due to the birth of a child. Male employees must take paternity leave within 90 days after the child's birth.": "女性員工可享有90天產假；若生育雙胞胎或多胞胎，則可享有120天產假。在分娩後，女性員工必須至少連續休45天產假，若生育雙胞胎或多胞胎，則必須至少連續休60天產假。在產假期間，女性員工可獲得100%薪酬。產假期間薪酬由公司或僱用保險基金負責支付，具體取決於公司規模。通常，企業會負責承擔女性員工產假首60天的薪酬。在懷孕期間，女性員工還可享有產檢假。男性員工可因孩子的出生而享有10天帶薪陪產假。男性員工必須在孩子出生之後的90天內休陪產假。",
  "Male employees are entitled to 10 days of paid paternity leave due to the birth of a child. Male employees must take paternity leave within 90 days after the child's birth.": "男性員工可因孩子的出生而享有10天帶薪陪產假。男性員工必須在孩子出生之後的90天內休陪產假。",
  "If you reside in South Korea or have resided there for a year or more, you are generally considered a tax resident. Non-tax residents are only taxed on income from South Korea.": "如果在韓國居住或居住一年或一年以上，通常被視為納稅居民。非納稅居民只對來自韓國的收入徵稅。",
  "The individual income tax rate ranges from 6% to 38% (excluding local income surtax) depending on the different income ranges. Foreigners can choose a flat tax rate of 19% (excluding local income surtax), but the 19% flat tax rate only applies after the fifth year of working in South Korea.": "個稅稅率基於收入的不同範圍為6-38%（不含地方收入附加稅）。外籍人士可以選擇19%的統一稅率（不含地方收入附加稅），但是19%的統一稅率只適用於在韓國工作的第5年之後。",
  "When a fixed-term labor contract expires, the contract may be terminated by the company or employee unilaterally or through mutual agreement. The company can only terminate an employee for legitimate reasons related to the employee or for emergency management needs (including layoffs). Before terminating an employee, the company must notify the employee 30 days in advance or provide compensation in lieu of notice. When the company terminates an employee, it must provide a written document stating the reason and date of termination. The written termination document may be given to the employee at the time of notification, but the specific date of delivery must not be later than the date of termination.": "在固定期限勞動合同到期時，經企業或員工單方面提出或者透過雙方約定的方式，可終止上述勞動合同。只有因與員工相關的正當理由或企業緊急管理需求（其中包括裁員），企業才可解僱員工。在企業解僱員工之前，必須提前30天通知員工，或以賠償的方式代替通知義務。企業解僱員工時，必須提供書面檔案，其中包含解僱的原因與日期。書面解僱檔案可以在通知員工的同時交付給員工，但是具體交付日期不容許遲於解僱日期。",
  "Abu Dhabi": "阿布扎比",
  "Local Emiratis tend to have relatively relaxed jobs, and the minimum wage standard for locals is 10,000 dirhams. In Dubai, those who earn less than 20,000 dirhams per month can also receive additional subsidies.": "阿聯酋本地人都從事比較輕鬆的工作，當地人的最低工資標準是10000迪拉姆，在迪拜月收入低於20000迪拉姆還可以享受額外的補貼。",
  "The standard working hours are 48 hours per week (Sunday to Thursday), with 8 hours of work per day. During the month of Ramadan, employees are only required to work 6 hours per day. Employees are entitled to at least one hour of rest break per day (they are not allowed to work continuously for 5 hours without a break), and they are entitled to 24 hours of rest time on Fridays each week.": "每週標準工作時間為48個小時（週日至週四），每天工作8個小時。在齋月期間，員工每天只需工作6個小時。員工每天至少享有一個小時的休息間歇（員工不容許連續工作5個小時不休息），在每週週五可享有24個小時的休息時間。",
  "In addition to regular salary payments, companies in the UAE are not obligated to provide bonuses, but it is common to offer a 13th month salary or performance-based bonuses.": "除了正常的薪酬支付外，企業沒有必須支付獎金的義務，但通常情況下，會有13薪獎金績效獎金。",
  "Labor contracts in the UAE should be written in Arabic and include the following provisions: the names and addresses of the company and employee, the employee's nationality/ethnicity, the start date, the contract term and renewal provisions (for fixed-term contracts), and a probationary period not exceeding 180 days and not renewable.": "在阿聯酋，勞動合同應該是以阿拉伯語訂立的書面合同。勞動合同應包含下列條款：企業和員工的名稱和地址；員工國籍/民族；開始日期；合同期限與續簽規定（適用於固定期限勞動合同）；試用期，不容許超過180天且不容許續期；",
  "Social security in the UAE only applies to local employees. Employers in regions other than Abu Dhabi contribute 12.5% (Abu Dhabi is 15%) and employees contribute 5%.": "阿聯酋的社保僅針對本地員工。除阿布扎比外，其他區域的僱主繳納比例為12.5％（阿布扎比是15％），員工繳納比例為5％。",
  "Public holidays in the UAE include New Year's Day, Eid al-Fitr, Arafat Day and Eid al-Adha, Islamic New Year, Prophet Muhammad's birthday, and National Day.": "元旦、開齋節、阿拉法特日和古爾邦節、伊斯蘭新年、穆罕默德誕辰、國慶節",
  "Regarding annual leave, employees who have worked for less than one year but more than six months are entitled to two days of paid annual leave per month, while those who have worked for one year or more are entitled to 30 days of paid annual leave per year.": "關於年假，員工受僱滿6個月不足1年的，每個月2天帶薪年假；受僱滿1年的，每年30天帶薪年假",
  "After the probationary period, employees have the right to 45 days of paid sick leave. During the first 15 days of sick leave, employees are entitled to full pay, while during the subsequent 30 days, they are entitled to half pay. If all paid sick leave has been exhausted, employees may still take unpaid sick leave, but if the duration exceeds 45 days, the company may terminate the labor contract.": "在試用期結束後，員工有權享有45天帶薪病假。在前15天帶薪病假期間，員工可享有全薪病假福利，在隨後的30天帶薪病假期間，員工只能享有半薪病假福利。若帶薪病假用盡，員工還可享有無薪病假，但無薪病假天數超過45天后，企業可終止勞動合同。",
  "Female employees are entitled to 45 days of fully paid maternity leave after completing one year of service. Female employees with less than one year of service can only enjoy half pay during maternity leave.": "女性員工在工齡滿一年之後，可享有45天全薪產假。工齡不滿一年的女性員工，只能享有半薪產假",
  "The employer's cost is generally estimated to be 12.5% of the employee's salary.": "僱主成本一般估計為僱員工資的 12.5%。",
  "Either party can terminate the employment contract. Usually, the termination must be notified in writing. The notice period for termination of the contract is between 7 to 30 days, depending on the type of contract and the employee's length of service. Only in special cases is it not necessary to notify the other party in writing before terminating the contract, such as a violation of the terms of the contract or misconduct. Employees are entitled to severance pay after completing one year of service. Severance pay is usually calculated on the basis of 21 to 30 days' salary per year of service.": "合同任何一方均可終止勞動合同。通常，必須以書面通知的方式終止勞動合同。合同終止通知期為7天至30天，具體取決於勞動合同型別與員工工齡。只有在特殊情況下，才不需要在終止勞動合同前以書面方式通知對方，如：違反合同條款或不當行為。員工在工齡滿一年後，有權獲得遣散費。遣散費通常按照每年工齡折算成21天至30天薪資數額的原則計發。",
  "Starting from January 2023, the monthly minimum wage in Taiwan is 26,400 New Taiwan Dollars, and the hourly minimum wage is 176 New Taiwan Dollars.": "從2023年1月開始，臺灣地區月最低工資為26400新臺幣，小時最低工資為176 新臺幣",
  "In Taiwan, the regular working hours for employees are 8 hours per day and 40 hours per week.": "在臺灣，員工正常工作時間為一天8小時，一週40小時。",
  " In addition to regular pay, companies are not obligated to provide bonuses, but it is common to offer 13th-month bonuses and performance-based bonuses.": "除了正常的薪酬支付外，企業沒有必須支付獎金的義務，但通常情況下，會有13薪獎金績效獎金。",
  "In most cases, labor contracts are also signed in written form, and all employment terms and conditions are agreed upon. The labor contract can be a fixed-term or an indefinite-term employment contract.": "大多數情況下也會書面形式簽訂勞動合同，並約定所有的僱傭條款與條件。勞動合同可以是固定期限勞動合同或無固定期限勞動合同。",
  "Taiwan's social security system consists of two subjects, namely labor insurance and national health insurance (also known as \"labor insurance\" and \"health insurance\").": "臺灣的社會保障制度有兩個科目，即勞動保險和國民健康保險（也就是俗稱的“勞保”和“健保”）",
  "There are several public holidays in Taiwan, including New Year's Day, Republic of China Founding Day, Lunar New Year, Children's Day, Tomb Sweeping Day, Labor Day, Dragon Boat Festival, Mid-Autumn Festival, and National Day of the Republic of China.": "元旦、中華民國開國紀念日、春節、兒童節、清明節、勞動節、端午節、中秋節、中華民國國慶日",
  "Regarding annual leave, employees can apply for it after working for the same employer for six months (Taiwan also has a term called \"special leave\"), starting from three days. The number of annual leave days enjoyed depends on the length of service, as follows: 6 months: 3 days,6 months-2 years: 7 days,2-3 years: 10 days,3-5 years: 14 days,5-10 years: 15 days,Over 10 years, one day will be added for every full year of service, up to a maximum of 30 days.": "關於年假，僱員在同一個僱主工作滿六個月後就可以申請年假啦（臺灣還有個叫法-“特別休假”），3天起算，根據不同的工作時長享受不同的年假天數，具體如下1）6個月：3天，2）6個月-2年：7天，3）2年-3年：10天，4）3年-5年：14天，5）5年-10年：15天，6）超過10年每服務滿1年增加一天，直至30天封頂。",
  "Regular sick leave within one year cannot exceed 30 days. During the 30 days of regular sick leave, the employee will receive 50% of their normal salary paid by the employer, and the other 50% will come from the government's labor insurance fund.": "一年中的定期病假不得超過30天。僱員在30天的定期病假中將獲得僱主支付其正常薪水的50%，另外50%則來自政府的勞工保險基金。",
  "Women can enjoy eight weeks of maternity leave.": "婦女可以享受八週產假",
  "The tax year in Taiwan is from January 1st to December 31st. Payment channel: direct deduction from wages. Of course, like most places in mainland China/Hong Kong and the world, there are non-resident taxpayers (staying in Taiwan for less than or equal to 183 days in the tax year) and resident taxpayers (staying in Taiwan for more than 183 days in the tax year).": "臺灣的納稅年度為1月1日至12月31日。支付渠道:工資直接扣除。當然和大陸/香港及世界上大多數地方一樣，有分非納稅居民（納稅年度在臺灣停留時間小於等於183天）和納稅居民（納稅年度在臺灣停留時間超過183天）",
  "Employer costs are generally estimated at 18% of employee wages.": "僱主成本一般估計為僱員工資的 18%。",
  "Regarding the notice period, the employer must provide the following notice period based on the employee's length of service with the company:3 months to 1 year: 10 days1-3 years: 20 daysOver 3 years: 30 daysThe standard for severance pay is one-half month's salary for each year of service, up to a maximum of six months' salary (calculated based on the annual salary).": "關於通知期，僱主必須根據員工服務公司時間提供以下通知期：（1）3個月 - 1年：10天（2）1 - 3年：20天（3）3年以上：30天遣散費標準，年薪/12 * 1/2 * 工作年限，最高封頂為 “年薪/12 * 6”",
  "Hong Kong’s statutory minimum wage is HK$40 per hour; median income is HK$15,000": "香港法定最低工資每小時 40 港元；收入中位數爲 1.5 萬港元",
  "There is no fixed working hours in Hong Kong, as the working hours of an employee depend on their position and industry. However, employees typically work 44 hours per week. The working hours, days, rest time, and overtime hours should be detailed in the employment contract.": "中國香港沒有固定的工作時間，員工的工作時間取決於職位和行業。然而，員工通常每週工作44小時。應在勞動合同中詳細說明工作時間和工作天數、休息時間和加班時間。",
  "In addition to normal salary payments, companies are not obligated to pay bonuses, but usually offer 13th-month bonuses and performance bonuses.": "除了正常的薪酬支付外，企業沒有必須支付獎金的義務，但通常情況下，會有13薪獎金績效獎金。",
  "In Hong Kong, employment contracts can be presented in either verbal or written form. A written employment contract should include the names of the company and the employee, the company address and place of work, salary amount, payment intervals and any bonuses, vacation and other leave entitlements, contract period (if fixed-term), probationary period (if applicable), notice period and other requirements related to the termination of the employment contract. In addition to normal salary payments, companies are not obligated to pay bonuses, but usually offer 13th-month bonuses and performance bonuses.": "在中國香港，勞動合同可以以口頭或書面形式呈現。書面勞動合同應該包括：企業和員工的名稱，企業地址和工作地點，薪資金額、支付間隔和任何獎金，假期和其它休假權利，合同期限（如有固定期限），試用期（如果適用），與終止勞動合同有關的通知期限和其它要求。",
  "In Hong Kong, there are both public and private healthcare systems. Employers usually provide medical insurance.": "中國香港擁有公共和私人醫療保健系統。企業通常提供醫療保險。",
  "Hong Kong has both public and private healthcare systems, and companies usually provide medical insurance. ": "元旦、農曆新年、農曆新年初二、農曆新年初三、清明節、勞動節、端午節、香港特別行政區成立紀念日、中秋節後一天、重陽節、國慶節、中國冬至節或聖誕節（可選）",
  "Employees are entitled to seven days of paid annual leave after one year of continuous employment, which increases by one day each year until they have worked for nine years and are entitled to 14 days of leave. ": "連續供職滿一年的員工可獲得七天的帶薪年假。從第三年開始，休假每年增加一天，直到工齡滿九年、休假時長達到14天為止。員工可以將未使用的假期結轉至下一年。",
  "Unused vacation days can be carried forward to the following year. Employees are entitled to two sick leave days per month, which increases to four days per month after the first year, with a maximum of 120 days.": "員工每月享有兩天病假，第一年後每月享有四天病假，最長為120天。",
  "Female employees are entitled to 10 weeks of maternity leave related to childbirth. They can take two to four weeks of leave before giving birth and the remainder after giving birth. Maternity leave can be extended for various reasons, including pregnancy or childbirth complications. To be eligible for maternity leave, employees must have worked for at least 40 weeks and worked at least 18 hours per week. If a pregnant employee does not meet these conditions, they can still take maternity leave, but the leave period will be shorter. If a male employee has been employed for at least 40 weeks under a continuous contract and is the father or expectant father of a newborn baby, they can enjoy five days of paternity leave by notifying the company within a specified time.": "女性員工享有與孩子出生有關的10周產假。產前可休兩至四周的假，其餘則在產後休。產假延長可出於多種原因，包括妊娠或分娩併發症。要獲得產假的資格，員工必須任職滿40周，並且每週至少工作18個小時。若孕婦不符合這些條件，仍然可以休產假，但是假期會縮短。如果男性員工符合以下條件，將可以享有五天的陪產假：-在連續性合同下受僱且至少有40周的工齡，-為新生嬰兒的父親或準父親，-在規定時間內通知企業。",
  "Hong Kong's salary tax, also known as personal tax, has rates of 2%, 6%, 10%, 14%, and 17%. The progressive tax rate is based on an individual's taxable net income, following a five-tier income percentage structure or a flat tax rate of 15% on net income after deducting exemptions. ": "香港的薪俸稅「也稱為個人稅」，香港的薪俸稅稅率是2%、6%、10%、14% 和17%。累進稅率是根據個人的應課稅淨收入徵收，遵循五個層面收入百分比結構，或者對個人淨收入徵收15% 的稅率。淨收入是扣除可豁免的部分之後的收入。",
  "Employer costs are generally estimated to be 5% of the employee's salary.": "僱主成本一般估計為僱員工資的 5%。",
  "When the contract expires (if it is fixed-term), the company or employee can unilaterally terminate the employment relationship for any reason or no reason. The company or employee can...": "合同到期（如果有固定期限）時，企業（有或沒有原因）或員工可單方面終止僱傭關係。企業或員工可以透過提前一個月發出通知或以付款方式代替通知以終止僱傭關係。如果勞動合同中沒有關於通知期限的條款，則通知期限為一個月。符合條件的員工，每年工齡有權獲得相當於66%月薪的遣散費，直至最高限額為止。企業往養老基金中繳納的任何資金，均可以用來抵消遣散費。",
  "Beijing": "北京",
  "In China, the minimum wage varies from province to province, with average salaries ranging from 6,000 yuan to 13,000 yuan.": "在中國，各省市的最低工資各不相同，平均薪酬從6000元到13000元",
  "In China, employees work for 8 hours a day and 40 hours a week as normal working hours.": "在中國，員工正常工作時間為一天8個小時，一週40個小時。",
  "Apart from the regular salary payments, companies are not obliged to pay bonuses, but usually, there are 13th-month bonuses and performance bonuses.": "除了正常的薪酬支付外，企業沒有必須支付獎金的義務，但通常情況下，會有13薪獎金績效獎金。",
  "In China, both the employer and the employee must sign a written labor contract.": "在中國，用人單位與勞動者不僅必須訂立勞動合同，而且還必須採用書面的形式",
  "Companies are required to contribute a certain percentage of medical insurance for their employees.": "企業需要幫員工繳納一定比例的醫療保險",
  "New Year's Day, Spring Festival, Qingming Festival, Labor Day, Dragon Boat Festival, Mid-Autumn Festival, and National Day are all national holidays in China.": "元旦、春節、清明節、勞動節、端午節、中秋節、國慶節",
  "Employees are entitled to 5 days of paid leave per year.": "僱員每年享有5天帶薪假期。",
  "Regulations on sick leave: If the employee’s medical treatment period is three months, it will be calculated according to the accumulated sick leave time within six months; if it is six months, it will be calculated according to the accumulated sick leave time within twelve months; calculation etc. However, when employees ask for sick leave, they must present a disease diagnosis certificate issued by a physician from a regular medical institution.": "病假的規定：職工的醫療期三個月的按六個月內累計病休時間計算；六個月的按十二個月內累計病休時間計算；九個月的按十五個月內累計病休時間計算等。但是員工在請病假時，要出具正規醫療機構的醫師開具的疾病診斷證明。",
  "The number of days of maternity leave varies in each province and city in China, and the national statutory maternity leave is 98 days.": "各省市休產假的天數各不相同，國家法定產假是98天",
  "Employee salary income is subject to personal income tax. The personal income tax threshold is 5,000 yuan, according to the step-by-step tax rate, from 3%, 10%, 20%, 25%, 30%, 35%, 45%": "員工薪資所得需要繳納個人所得稅。個人所得稅起徵點5000人民元幣，按照階梯稅率，從3%、10%、20%、25%、30%、35%、45%",
  "Employer costs are generally estimated at 20% of employee wages.": "雇主成本一般估計為僱員工資的 20%。",
  "When a fixed-term labor contract expires, the employer or employee may terminate the labor contract. If an employee is dismissed due to improper behavior, the employer is not required to provide advance notice or pay severance pay. Otherwise, the employer must notify the employee in advance of the termination of the contract and pay severance pay. The economic compensation is paid to the employee according to the standard of one month's salary for every year of work in the unit;For those who have worked for more than six months but less than one year, it is calculated as one year;For those who have worked for less than six months, the economic compensation paid to the worker is half a month's salary.Monthly salary refers to the average salary of the employee in the 12 months before the labor contract is terminated or expires.": "在固定期限勞動合同到期時，企業或員工可終止勞動合同。若因員工行為不當而被解僱，則企業無需提前通知或支付遣散費。否則，企業必須提前通知員工合同終止事宜，同時支付員工遣散費。經濟補償按勞動者在本單位工作的年限每滿一年支付一個月工資的標準向勞動者支付；六個月以上不滿一年的，按一年計算；不滿六個月的，向勞動者支付半個月工資的經濟補償月工資是指勞動者在勞動合同解除或者終止前十二個月的平均工資。",

  "About us": "關於我們",
  "TeleHire is an all-in-one global team remote management and payroll platform specializing in the globalization of GLobal companies. Through our SaaS products, we provide comprehensive team management solutions including contract setup, signing, and salary payment.": "TeleHire特聘 是一家專為台灣企業全球化設計和開發的一站式的全球團隊遠程管理和薪酬支付管理平台。 通過SaaS產品提供包括合同設置、簽約、薪水支付等全方位的團隊管理解決方案。",
  "Team experience": "團隊經驗",
  "Our exceptional products and technical understanding will continuously support the iteration of your business needs. Our deep understanding of the internet industry and rich global resources will continuously introduce new partners to support the development of your global business.": "突出的產品和技術理解能力將持續支持您的業務需求迭代， 對互聯網行業的深度認知和豐富的全球資源將不斷引進新的合作夥伴，助力您的全球業務發展。",
  "GLobal companies that have expanded overseas continue to grow explosively after years of accumulation, our team, with extensive experience in servicing global companies, is your reliable support. TeleHire is here to allow you to concentrate on the sustainable growth of your business without worrying about remote team management and payments.": "中國出海的企業經過多年積累正逐漸進入成長爆發期， 我們的團隊擁有豐富的服務台灣企業的經驗。 TeleHire特聘 成為您的堅實後盾，讓您不再需要為遠程團隊管理和支付煩惱，專心關注業務的持續增長。",
  "Contact us": "聯繫我們",
  "TeleHire Inc.": "台灣特聘科技有限公司 Taiwan TeleHire Technology Co., Ltd.",
  "Address: 1401 21st Street Suite R, Sacramento, CA 95811.": "公司地址：台灣台北市忠孝東路四段三百號五樓",
  "Email: info@telehire.net": "電子郵箱：info@telehire.net",

  "Global Employment Solutions": "全球僱傭解決方案",
  "Global Recruiting and Hiring": "全球招聘和僱用",
  "Quickly recruit the world's top talents through TeleHire special recruitment.": "通過 TeleHire特聘，快速招攬全球頂尖人才。",
  "Local Hiring vs. Global Hiring": "本地招聘 vs. 全球招聘",
  "Local recruitment": "本地招聘",
  "Limited to the number of talents in your area;": "限於您所在地區的人才數量；",
  "In areas with high economic levels, companies may need to pay higher employee salaries;": "在經濟水平高的地區，企業可能需要支付更高的員工薪酬；",
  "Local employees have first-hand knowledge of their immediate market;": "當地員工對其直接市場有第一手的了解；",
  "limited to the skill level of workers in your area;": "限於您所在地區工人的技能水平；",
  "More opportunities for face-to-face team activities;": "面對麵團隊活動的機會更多；",
  "Rely on the stability of the local economy and job market.": "依靠當地經濟和就業市場保持穩定。",
  "Global Recruitment": "全球招聘",
  "Unlimited talent pool": "無限的人才庫",
  "In areas with a low economic level, companies recruiting employees can reduce the cost of employment, while providing competitive wages for the employees there;": "在經濟水平較低的地區，企業招聘員工可以降低用人成本，同時為那裡的員工提供有競爭力的薪資；",
  "International employees have first-hand knowledge of new cultures and markets;": "國際員工對新文化和市場有第一手的了解；",
  "Can hire the best talent, no matter where they are located;": "可以聘請最優秀的人才，無論身在何處；",
  "Fewer opportunities for face-to-face group activities;": "面對麵團隊活動的機會更少；",
  "More resilient due to market diversification.": "因市場多元化而更具彈性。",
  "Next stop at sea? as you wish": "出海下一站？隨你所願",
  "TeleHire never stops expanding, establishing new entities in new markets. Work hard for you to hire global EOR staff and achieve rapid growth.": "TeleHire特聘 開疆拓土的腳步未曾停歇，不斷在新市場建立新實體。為你僱傭全球 EOR 員工，實現快速增長而努力。",
  "Successfully expand into new markets": "順利拓展新市場",
  "When you hire international staff around the world, you gain insight into cultures and target markets that you would otherwise not have access to. It costs less to hire employees, with over 27% of employees willing to take a pay cut to work from home.": "當您在全球範圍內僱用國際員工時，您可以深入了解您原本無法進入的文化和目標市場。用更少的成本僱傭員工，超過 27% 的員工願意減薪以便在家工作。",
  "Business grows faster": "業務增長更快",
  "Researchers compared 5,250 teams and found that decentralized teams achieved success more quickly than non-dispersed teams. Not only do global teams work faster, but 81% of distributed teams experience increased revenue.": "研究人員比較了 5,250 個團隊，發現分散團隊比非分散團隊更能快速取得成功。全球團隊不僅工作速度更快，而且 81% 的分散式團隊實現了收入增長。",
  "Diverse and Creative Workforce": "多元化和富有創造力的員工隊伍",
  "Sourcing talent from around the globe can increase the diversity of your workforce, welcoming fresh perspectives and ideas from people with different backgrounds and experiences. Building a more diverse workforce helps create a more inclusive environment.": "從全球尋找人才可以增加您的員工隊伍的多樣性，歡迎來自不同背景和經驗的人提出全新的觀點和想法。建立更多元化的隊伍有助於創造一個更包容性的環境。",
  "High-efficiency recruitment + comprehensive review, quickly recruit global high-quality talents": "高效率招聘 + 全方位審核，快速招攬全球優質人才",
  "Talent is the engine of company development. Through TeleHire's special recruitment and employment services, you can quickly recruit qualified and high-quality talents around the world to form your international team.": "人才是公司發展的引擎。通過 TeleHire特聘 招聘與僱傭服務，您可以在全球範圍內快速招攬合乎標準的高質量人才，組建您的國際化團隊。",
  "Worry-free compliance and easy resolution of cross-regional obstacles": "合規無憂，跨區域障礙輕鬆解決",
  "No need to worry about compliance issues, TeleHire's specially hired professional team can quickly locate candidates for you, recruit excellent talents legally and compliantly, and solve your recruitment problems.": "無須憂心合規問題，TeleHire特聘 的專業團隊為您快速定位候選人， 合法、合規地招攬優秀人才，解決您的招聘難題。",
  "TeleHire's global team is located in more than 100 countries/regions, which can quickly and efficiently tap local talents for you": "TeleHire特聘 的全球團隊遍布 100 多個國家/地區，能為您快速高效地挖掘當地人才",
  "TeleHire's global employment solutions will solve all the problems of cross-border employment for you, allowing you to focus on business expansion and achieve global growth.": "TeleHire特聘 全球僱傭解決方案，將為您解決跨國僱傭的一切難題，讓您專注於業務拓展，實現全球增長。",
  "Recruit and hire top talent quickly, compliantly and efficiently with our in-country experts": "與我們的國內專家一起快速、合規且高效地招聘和僱用頂尖人才",
  "TeleHire, Your Remote Recruitment Consultant": "TeleHire特聘，您的遠程招聘顧問",
  "Solving difficult-to-recruit positions is an important issue in global recruitment. Whether it is technology, sales, customer service or other hard-to-find positions, TeleHire Special Recruitment will provide you with a one-stop solution.": "解決難招崗位，是全球招聘的重要問題。無論是技術、銷售、客戶服務還是其他難覓崗位，TeleHire特聘 都將為您一站式解決。",
  "Cost reduction and efficiency increase": "降本增效",
  "TeleHire's recruitment and employment services can combine recruitment and EOR nominal employer services into one, greatly saving you time and cost, and quickly get assistance from professional teams from 100+ countries and regions around the world": "TeleHire特聘 招聘與僱傭服務，可將招聘與 EOR 名義雇主服務合二為一， 為您大大節省時間與成本，快速得到來自全球 100+ 國家和地區專業團隊的助攻",
  "Efficient expansion": "高效擴張",
  "TeleHire's global recruitment network can greatly save you the cost of setting up a local entity, helping you to expand rapidly and develop efficiently in new markets": "TeleHire特聘 的全球招聘網絡，可為您大大節省在當地設立實體的成本， 助您在新市場快速擴張、高效發展",
  "High-quality talent pool": "優質人才庫",
  "TeleHire's huge high-quality international talent pool reserves a large number of high-quality candidates, quickly discovers competent employees for you, and helps you efficiently build an international team": "TeleHire特聘 龐大的優質國際人才庫，儲備了大量高質量候選人，為您快速挖掘具有勝任力的員工，助您高效組建國際團隊",
  "Global talent, all in TeleHire": "全球人才， 盡在 TeleHire特聘",
  "Global recruitment is overwhelming. TeleHire can meet your global recruitment needs end-to-end, helping you recruit global talents without leaving your home.": "全球招聘，勢不可擋。 TeleHire特聘 可端對端地滿足您的全球招聘需求，助您足不出戶招攬全球人才。",
  "Employee Information": "員工資訊",
  "Payment Details": "付款詳情",
  "Define Date": "定義日期",
  "Compliance": "合規性",
  "Benefits and additional services": "福利和額外服務",
  "Facebook": "https://www.facebook.com/telehireCN",
  "Dashboards": "工作臺",
  "Select Organization": "選擇組織",
  "Document type": "證件類型",
  "ID Number": "證件號碼",
  "Job Information": "工作信息",
  "Entity": "實體",
  "Team": "團隊",
  "Scope of work": "工作範圍",
  "The scope of work description of the employee will be included in the employment agreement, please fill out the formal": "員工的工作範圍說明將寫入雇傭協議裏面，請正規填寫",
  "Scope of Work Statement": "工作範圍說明",
  "Scope of Work Statement Archive": "工作範圍說明存檔",
  "Select saved scope of work descriptions": "選擇已保存的工作範圍說明",
  "Manage": "管理",
  "Complete": "完成",
  "Next step": "下一步",
  "Employment Type": "雇傭類型",
  "Full-time": "全職",
  "Part-time": "兼職",
  "The standard work week for full-time employees is 48 hours.": "在，全職員工每周的標準工作時間是 48 小時",
  "Wages": "工資",
  "All wages will be paid in CNY - Chinese Yuan. Due to compliance, the contract currency cannot be customized in the EOR.": "所有工資將以 CNY-人民幣 支付。由於合規性，合同貨幣不可在 EOR 中自定義。",
  "Currency": "貨幣",
  "Monthly Salary": "每月工資",
  "Other Salary Types": "其他薪酬類型",
  "Desired Start Date": "期望入職日期",
  "Due to regulatory requirements, the earliest possible start date for this contract is January 18, 2023. Please note that delays in providing proof of employment documentation by the employee may result in a later start date.": "由於監管要求，本合同的最早可能開始日期是2023 年 1 月 18 日。請註意，員工延遲提供工作證明文件，可能會導致開始日期推遲。",
  "Expected Start Date": "期望入職日期",
  "Paid Vacation": "帶薪假期",
  "Standard": "標準",
  "China Standard Paid Vacation 5 days": "中國標準帶薪休假 5 天",
  "Custom": "自定義",
  "Paid vacation": "帶薪假期",
  "Length of contract": "合同期限",
  "Fixed term": "固定期限",
  "Contract end date": "合同結束日期",
  "Indefinite term": "無固定期限",
  "Probationary period": "試用期",
  "End date of probationary period": "試用期結束日期",
  "In, the probationary period can be a minimum of 30 days and a maximum of 180 days": "在，試用期最少30天，最長不能超過180天",
  "Next step": "下一步",
  "Commercial insurance": "商業保險",
  "Add additional commercial insurance for employees, basic social insurance, already included in the contract": "為員工添加額外的商業保險，基礎的社會保險，已經包含在合同中",
  "Adding": "添加",
  "Other additional costs": "其他額外費用",
  "Equipment Rental": "設備租賃",
  "Equip your leased staff with compliance equipment in just a few clicks.": "只需點擊幾下，即可為您的租用人員配備合規裝備。",
  "Monthly co-working space membership": "每月聯合辦公空間會員資格",
  "Request access to co-working. Explore available co-working locations": "請求訪問聯合辦公。探索可用的聯合辦公地點",
  "Stock Option Offers": "股票期權報價",
  "Use TeleHire to offer stock options and track grants. Please note that establishing an international stock option plan and granting stock options usually requires the approval of legal counsel and the company's board of directors. A separate contract should be signed outside of the platform to grant equity.": "使用 TeleHire 提供股票期權並跟蹤贈款。請註意，建立國際股票期權計劃和授予股票期權通常需要法律顧問和公司董事會的批準。應在平臺外單獨簽訂一份合同，以授予股權。",
  "Background Check": "背景調查",
  "Verify the background of new team members and get results within minutes.": "驗證新團隊成員的背景並在幾分鐘內獲得結果。",
  "Create completion": "創建完成",
  "Submit complete, wait for quote TeleHire will review the details and get back to you within 2 hours (there may be a delay for holidays)": "提交完成，等待報價 Telehire 將審核詳細信息並在 2 小時內回復您（節假日可能會有延遲）",
  "Good to know": "知道了",
  "Employee Login": "我是員工",
  "Enterprise Login": "企業登入",
  "LoginBtn": "登入"
}
